#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-19 02:48+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-04 20:36+0000\n"
"Last-Translator: John <johnzhou721@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional Han script) <https://hosted.weblate.org/projects/beeware/website/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 3.18.1\n"

#: docs/en/about/branding.md:1 docs/en/titles.md:13
#, fuzzy
msgid "Branding guidelines"
msgstr "品牌指南"

#: docs/en/about/branding.md:3
#, fuzzy
msgid "Referring to the project"
msgstr "關於該專案"

#: docs/en/about/branding.md:5
#, fuzzy
msgid "This project should be referred to as **The BeeWare Project**, or **BeeWare**."
msgstr "本專案應稱為**The BeeWare Project**，或簡稱**BeeWare**。"

#: docs/en/about/branding.md:7
#, fuzzy
msgid "Short description"
msgstr "簡短說明"

#: docs/en/about/branding.md:9
#, fuzzy
msgid "BeeWare is a collection of tools and libraries to aid in writing application user interfaces in Python."
msgstr "BeeWare 是一系列工具和函式庫，可協助以 Python 撰寫應用程式使用者介面。 應用程式使用者介面。"

#: docs/en/about/branding.md:11
#, fuzzy
msgid "Long description"
msgstr "長描述"

#: docs/en/about/branding.md:13
#, fuzzy
msgid "BeeWare is a collection of tools and libraries to aid in writing application user interfaces in Python. It enables developers to write applications for iPhone, Android, Linux, macOS and Windows that are indistinguishable from natively written applications."
msgstr "BeeWare 是一系列工具和函式庫，可協助以 Python 撰寫應用程式使用者介面。 應用程式使用者介面。它使開發人員能夠為 iPhone、Android、Linux、macOS 和 Windows iPhone、Android、Linux、macOS 和 Windows 的應用程式。 與原生應用程式無異。"

#: docs/en/about/branding.md:15
#, fuzzy
msgid "Logos"
msgstr "標誌"

#: docs/en/about/branding.md:17
#, fuzzy
msgid "The following images are official logos of the BeeWare project. They are trademarks of the BeeWare Project; they can be used nominatively, but should not be used imply an official association with the project that does not exist. If you have any questions about logo usage, contact [Founding Apiarist Russell Keith-Magee]{1}."
msgstr "以下圖像為 BeeWare 專案的官方標誌。這些標誌為 BeeWare 專案的註冊商標；可進行名義使用，但不得暗示與專案存在實際上並不存在的官方關聯。若對標誌使用有任何疑問，請聯繫 [創始養蜂人 Russell Keith-Magee]{1}。"

#: docs/en/about/branding.md:19
#, fuzzy
msgid "BeeWare logo"
msgstr "BeeWare 標誌"

#: docs/en/about/branding.md:21
#, fuzzy
msgid "![BeeWare logo]{1}"
msgstr "![BeeWare 標誌]{1}"

#: docs/en/about/branding.md:23 docs/en/about/branding.md:31 docs/en/about/branding.md:40 docs/en/about/branding.md:49
#, fuzzy
msgid "[Small]{1}"
msgstr "[小]{1}"

#: docs/en/about/branding.md:24 docs/en/about/branding.md:32 docs/en/about/branding.md:41 docs/en/about/branding.md:50
#, fuzzy
msgid "[Medium]{1}"
msgstr "[Medium]{1}"

#: docs/en/about/branding.md:25 docs/en/about/branding.md:34 docs/en/about/branding.md:43 docs/en/about/branding.md:53
#, fuzzy
msgid "[Vector]{1}"
msgstr "[向量]{1}"

#: docs/en/about/branding.md:27
#, fuzzy
msgid "BeeWare logo (wide)"
msgstr "BeeWare 標誌（寬版）"

#: docs/en/about/branding.md:29
#, fuzzy
msgid "![BeeWare logo (wide)]{1}"
msgstr "![BeeWare 標誌（寬版）]{1}"

#: docs/en/about/branding.md:33 docs/en/about/branding.md:42 docs/en/about/branding.md:51
#, fuzzy
msgid "[Large]{1}"
msgstr "[大]{1}"

#: docs/en/about/branding.md:36
#, fuzzy
msgid "BeeWare Enthusiasts logo"
msgstr "BeeWare 愛好者標誌"

#: docs/en/about/branding.md:38
#, fuzzy
msgid "![BeeWare Enthusiasts logo]{1}"
msgstr "![BeeWare 愛好者標誌]{1}"

#: docs/en/about/branding.md:45
#, fuzzy
msgid "Brutus the Bee"
msgstr "布魯圖斯蜜蜂"

#: docs/en/about/branding.md:47 docs/en/about/overview.md:18
#, fuzzy
msgid "![Brutus the Bee]{1}"
msgstr "![布魯圖斯蜜蜂]{1}"

#: docs/en/about/branding.md:52
#, fuzzy
msgid "[X-large]{1}"
msgstr "[特大]{1}"

#: docs/en/about/contact.md:1
#, fuzzy
msgid "Contact { #contact }"
msgstr "聯絡 { #contact }"

#: docs/en/about/contact.md:3
#, fuzzy
msgid "Looking for help? { #looking-for-help }"
msgstr "需要協助嗎？ { #looking-for-help }"

#: docs/en/about/contact.md:5
#, fuzzy
msgid "The [core team]{1} are always happy to answer questions and provide assistance with BeeWare. Be aware that we work in public, both with BeeWare development and the community. Asking your questions in a public forum ensures that as many people as possible are able to benefit from any answer that is give. The fact is, if you're having a problem, it's highly likely that someone else is too, or certainly will at some point in time."
msgstr "核心團隊{1}始終樂於解答問題並提供 BeeWare 相關協助。請注意，我們在公開場合進行 BeeWare 開發與社群互動。在公開論壇提問能確保盡可能多的人從解答中受益。事實上，若您遇到問題，極可能其他人也正面臨相同困境，或遲早會遇到類似狀況。"

#: docs/en/about/contact.md:7
#, fuzzy
msgid "Where can you find us? { #where-can-you-find-us }"
msgstr "您可以在何處找到我們？ { #where-can-you-find-us }"

#: docs/en/about/contact.md:9
#, fuzzy
msgid "You can engage with the BeeWare community in several different ways."
msgstr "您可以透過多種不同方式參與 BeeWare 社群。"

#: docs/en/about/contact.md:11
#, fuzzy
msgid "Discord { #discord }"
msgstr "不和 { #discord }"

#: docs/en/about/contact.md:13
#, fuzzy
msgid "We use [Discord]{1} for real-time communication. You can introduce yourself in the #introductions channel. The #help-with-beeware channel is available for questions and issues regarding using BeeWare. The #dev channel is available for discussion about BeeWare contributing and development. You can tell us about your BeeWare project in the #showcase channel; works-in-progress and completed projects are all welcome!"
msgstr "我們使用 [Discord]{1} 進行即時通訊。您可在 #自我介紹 頻道進行自我介紹。#BeeWare 使用協助 頻道專門處理 BeeWare 的使用疑問與問題。#開發者 頻道則用於討論 BeeWare 的貢獻與開發事宜。您可在 #成果展示 頻道分享您的 BeeWare 專案；無論是進行中的作品或已完成的專案，我們都熱烈歡迎！"

#: docs/en/about/contact.md:15
#, fuzzy
msgid "Mastodon { #mastodon }"
msgstr "巨嘴鳥 { #mastodon }"

#: docs/en/about/contact.md:17
#, fuzzy
msgid "Follow [@beeware@fosstodon.org]{1} on Mastodon for day-to-day updates on the BeeWare project."
msgstr "請在 Mastodon 上追蹤 [@beeware@fosstodon.org]{1}，以獲取 BeeWare 專案的日常更新。"

#: docs/en/about/contact.md:19
#, fuzzy
msgid "GitHub { #github }"
msgstr "GitHub { #github }"

#: docs/en/about/contact.md:21
#, fuzzy
msgid "A lot of project-specific communication happens on the GitHub Issues for each project. Links for our high-profile projects can be found on our [documentation page]{1}; visit the [GitHub page for the BeeWare organization]{2} for the full list of repositories."
msgstr "許多專案專屬的溝通都在各專案的 GitHub Issues 上進行。我們高知名度的專案連結可於[文件頁面]{1}找到；完整儲存庫清單請造訪[BeeWare 組織的 GitHub 頁面]{2}。"

#: docs/en/about/contact.md:23
#, fuzzy
msgid "We also use GitHub Discussions as a forum to discuss projects. If you have a question about how to use a BeeWare tool, open a discussion thread in the repository for that tool."
msgstr "我們也使用 GitHub Discussions 作為討論專案的論壇。若您對如何使用 BeeWare 工具存有疑問，請在該工具的儲存庫中開啟討論串。"

#: docs/en/about/contact.md:25
#, fuzzy
msgid "Newsletter { #newsletter }"
msgstr "電子報 { #newsletter }"

#: docs/en/about/contact.md:27
#, fuzzy
msgid "Want to receive updates, hints, tips, and announcements related to BeeWare? [Sign up for the BeeWare Enthusiasts mailing list]{1}."
msgstr "想接收與 BeeWare 相關的更新、提示、技巧及公告嗎？[立即訂閱 BeeWare 愛好者郵件列表]{1}。"

#: docs/en/about/contact.md:29
#, fuzzy
msgid "Commercial support { #commercial-support }"
msgstr "商業支援 { #commercial-support }"

#: docs/en/about/contact.md:31
#, fuzzy
msgid "Need help with your commercial BeeWare project?"
msgstr "需要協助處理您的商業 BeeWare 專案嗎？"

#: docs/en/about/contact.md:33
#, fuzzy
msgid "Although BeeWare is an open source project, there are companies and individuals who can provide paid support, training, and consulting."
msgstr "儘管 BeeWare 是一個開放原始碼專案，但仍有一些公司和個人可以提供有償的支援、培訓和諮詢。 提供付費支援、培訓和諮詢服務。"

#: docs/en/about/contact.md:35
#, fuzzy
msgid "Note that the core team will *not* provide free support or debugging help for commercial projects. If you're not able to post your question on a public forum due to the content being commercially sensitive, you'll need to seek out someone willing to provide commercial support to meet for your needs."
msgstr "請注意，核心團隊*不會*為商業專案提供免費支援或除錯協助。若因內容涉及商業機密而無法在公開論壇發問，您需自行尋求願意提供商業支援的服務方以滿足需求。"

#: docs/en/about/contact.md:37
#, fuzzy
msgid "Contact {1} for any inquiries about these services."
msgstr "如對這些服務有任何疑問，請聯絡 {1}。"

#: docs/en/about/contact.md:39
#, fuzzy
msgid "Reporting security issues { #reporting-security-issues }"
msgstr "回報安全問題 { #reporting-security-issues }"

#: docs/en/about/contact.md:41
#, fuzzy
msgid "If you want to report a security problem with one of the BeeWare tools, please contact the [Core Team]{1}."
msgstr "若您欲回報 BeeWare 工具中的安全問題，請聯繫 [核心團隊]{1}。"

#: docs/en/about/contact.md:43
#, fuzzy
msgid "Reporting Code of Conduct issues { #reporting-code-of-conduct-issues }"
msgstr "舉報行為準則問題 { #reporting-code-of-conduct-issues }"

#: docs/en/about/contact.md:45
#, fuzzy
msgid "If you have had an uncomfortable experience in a BeeWare community space, or want to report a behavior problem with someone who is a member of the BeeWare community, the [Code of Conduct Response Team]{1} will be happy to manage your report in accordance with our [Code of Conduct]{2}."
msgstr "若您在 BeeWare 社群空間中遭遇不適體驗，或欲舉報 BeeWare 社群成員的行為問題，[行為準則回應團隊]{1} 將樂意依據我們的[行為準則]{2} 處理您的申訴。"

#: docs/en/about/contact.md:47
#, fuzzy
msgid "Other enquiries { #other-enquiries }"
msgstr "其他查詢 { #other-enquiries }"

#: docs/en/about/contact.md:49
#, fuzzy
msgid "For all media enquiries, please contact Founding Apiarist [Russell Keith-Magee]{1} or Senior Apiarist [Philip James]{2}."
msgstr "所有媒體查詢，請聯絡創始養蜂師 [Russell Keith-Magee]{1} 或資深養蜂師 [Philip James]{2}。"

#: docs/en/about/contact.md:51
#, fuzzy
msgid "For all other enquiries, please contact Founding Apiarist [Russell Keith-Magee]{1}."
msgstr "如需其他查詢，請聯絡創始養蜂師 [Russell Keith-Magee]{1}。"

#: docs/en/about/history.md:1
#, fuzzy
msgid "History and Philosophy { #history-and-philosophy }"
msgstr "歷史與哲學 { #history-and-philosophy }"

#: docs/en/about/history.md:3
#, fuzzy
msgid "The BeeWare project started with a simple question: Why aren't the tools that we use as Python developers improving at the same rate as the rest of the technology we use on a daily basis?"
msgstr "BeeWare 計畫是從一個簡單的問題開始的：為什麼 為什麼我們 Python 開發人員所使用的工具，沒有像我們日常使用的其他技術一樣，以相同的速度不斷改進？ 我們日常使用的其他技術一樣？"

#: docs/en/about/history.md:5
#, fuzzy
msgid "Python has proven itself as a highly capable language - approachable for newcomers, but powerful in the hands of experts. Python is rapidly becoming a major part of the data analysis, scientific computing, and web development landscape. And initiatives like [Django Girls]{1} have demonstrated that using Python, it is possible to provide a 1-day training courses that introducing people with no programming experience to Python; and at the end of a day, attendees have developed and deployed a database-backed dynamic website, deployed to a publicly visible server."
msgstr "Python 已證明自身為一種能力卓越的語言——對新手而言易於入門，在專家手中卻能展現強大威力。Python 正迅速成為數據分析、科學計算與網頁開發領域的重要支柱。 諸如[Django Girls]{1}等計畫更證明：透過 Python 技術，能為零程式設計經驗者開設一日速成課程；學員在課程結束時，已能開發並部署出具備資料庫支援的動態網站，且成功上線至公開可見的伺服器。"

#: docs/en/about/history.md:7
#, fuzzy
msgid "However, the developer experience for someone writing Python sometimes reflects more of the early 90's than the new millennium. The default development environment for Python is still an 80x25 console window. For users who have come from a Windows or Apple environment, where they're used to highly detailed, well-designed graphical interfaces, this 30 year flashback can be a completely alien experience."
msgstr "然而，對於編寫 Python 程式的人而言，開發體驗有時更像是重返九〇年代初期，而非新千禧年。Python 的預設開發環境至今仍是 80x25 像素的控制台視窗。對於來自 Windows 或 Apple 環境的使用者——他們習慣了高度精緻、設計完善的圖形介面——這種三十年的時光倒流，無疑是種完全陌生的體驗。"

#: docs/en/about/history.md:9
#, fuzzy
msgid "And, yes, there are IDEs (Integrated Development Environments) that provide a native application experience for writing code. But those tools require you to adopt, wholesale, the IDE's way of looking at a project. They often introduce as many headaches to the development process as they solve."
msgstr "是的，有一些 IDE（整合開發環境）能夠提供編寫程式碼的原生應用程式體驗。 為編寫程式碼提供原生應用程式體驗。但這些 工具需要您全盤採用 IDE 看待專案的方式。 專案的方式。它們通常會為開發過程帶來許多令人頭痛的問題。 的問題。"

#: docs/en/about/history.md:11
#, fuzzy
msgid "And so, we're left with an interesting schism, between the \"old way\" of Unix development in a console window, and the \"new way\" of all-in-one IDEs."
msgstr "因此，在控制台視窗的 Unix 開發「舊方式」與 All-in-one 的「新方式」之間，出現了有趣的分裂。 控制台視窗的 Unix 開發方式，與多合一 IDE 的「新方式 IDE 的 「新方式」。"

#: docs/en/about/history.md:13
#, fuzzy
msgid "The Unix Philosophy"
msgstr "Unix哲學"

#: docs/en/about/history.md:15
#, fuzzy
msgid "However, it doesn't have to be that way. The core tenet of the Unix Philosophy is that \"each tool does one thing, well\". This is a very powerful philosophy, and it enables the composition of extremely powerful toolchains by putting together a suite of extremely focused, independent tools."
msgstr "然而，情況未必如此。Unix哲學的核心信條在於「每項工具只專注做好一件事」。這套哲學極具力量，透過整合一系列高度專注且獨立的工具，得以構築出極其強大的工具鏈組合。"

#: docs/en/about/history.md:17
#, fuzzy
msgid "Unfortunately, most UNIX tools have convolved this to also mean \"all tools must use a console interface\". However, there's nothing in the UNIX philosophy that says that tools have to use a console interface - it's just turned out that way."
msgstr "不幸的是，大多數 UNIX 工具都將此理解為「所有工具都必須使用主控台介面」。 工具必須使用主控台介面」。然而，在 UNIX 哲學中並沒有規定工具必須使用主控台介面。 它只是變成這樣而已。"

#: docs/en/about/history.md:19
#, fuzzy
msgid "The BeeWare project started with the premise we can have the best of both worlds. We can have a chain of composable tools that each do one thing, well. But those tools can also expose their functionality using a rich graphical user interface."
msgstr "BeeWare 專案開始的前提是，我們可以擁有最好的 兩全其美。我們可以擁有一連串可組合的工具，每種工具都能很好地完成一件事。 事情。但這些工具也可以使用豐富的圖形化使用者介面來揭露其功能。 豐富的圖形化使用者介面。"

#: docs/en/about/history.md:21
#, fuzzy
msgid "More than just code"
msgstr "不僅僅是程式碼"

#: docs/en/about/history.md:23
#, fuzzy
msgid "It's about more than just code, though. A successful software project requires documentation, design skills, feedback and bug reports. The BeeWare community acknowledges that *all* contributions are important - not just the ones that come as a pull request on GitHub."
msgstr "不過，這不只是程式碼的問題。一個成功的軟體專案 需要文件、設計技巧、反饋和錯誤報告。BeeWare社區 BeeWare 社群認為所有的貢獻都是重要的，而不僅僅是在 GitHub 上的拉取請求。 而不僅僅是GitHub上的拉取請求。"

#: docs/en/about/history.md:25
#, fuzzy
msgid "Even then, it's easy to think of a project in a vacuum, as the sum of all contributions. But that's never the case. An open source project is about community."
msgstr "即使如此，我們還是很容易把專案視為真空，視為所有貢獻的總和。 所有貢獻的總和。但情況絕非如此。開放原始碼專案是 關於社群。"

#: docs/en/about/history.md:27
#, fuzzy
msgid "Diversity and inclusion"
msgstr "多元與包容"

#: docs/en/about/history.md:29
#, fuzzy
msgid "A diverse community is a strong community. This means accepting people of all levels of experience, from all backgrounds, of all races, creeds, orientations and expressions. The BeeWare project is committed to developing and maintaining a inclusive, diverse and welcoming community."
msgstr "多元化的社區才是強大的社區。這意味著接納 來自不同背景、不同種族、信仰、取向和表達方式的人、 取向和表達方式的人。BeeWare 項目致力於 發展並維持一個包容、多元、熱忱的社區。"

#: docs/en/about/history.md:31
#, fuzzy
msgid "To back this up, we have an open offer to mentor anyone who wants to get involved as a contributor, and a [Code of Conduct]{1} that is rigorously enforced. Any reports of violations of that code of conduct - even by senior community members - will be treated with respect and acted upon appropriately."
msgstr "為此，我們提供開放式指導計劃，歡迎任何有意成為貢獻者的參與者加入，並嚴格執行一套[行為準則]{1}。任何違反該準則的舉報——即使涉及資深社群成員——都將受到尊重並獲得妥善處理。"

#: docs/en/about/history.md:33
#, fuzzy
msgid "Healthy and sustainable"
msgstr "健康且可持續"

#: docs/en/about/history.md:35
#, fuzzy
msgid "It's also important to make sure that the community is accessible and sustainable. It's unfortunately become an accepted part of Open Source culture that \"true\" Open Source projects have to be developed entirely by volunteers. This acts as a barrier to entry for many groups - the only people able to spend their free time volunteering are those that *have* free time."
msgstr "同樣重要的是，要確保社區的可及性和可持續性。 可持續性。不幸的是，「真正的」開放源碼專案必須完全由自己開發，這已經成為開放源碼文化的一部分。 文化的一部分。 由志願者開發。這對於許多社群來說，是一個入門的障礙。 只有那些*有*空閒時間的人，才有能力花他們的空閒時間做義工。 *有*空閒時間的人。"

#: docs/en/about/history.md:37
#, fuzzy
msgid "It also frequently leads to burnout and other mental health issues amongst contributors. The fact that depression, anxiety, and burnout are so common in software development communities shouldn't be considered a badge of honor, or a demonstration of how committed a development team can be. It's a problem that needs to be tackled head on, and addressed in the same way a software bug would be addressed - with immediate workarounds, and long term plans to remove the systemic cause of the problem."
msgstr "這也經常導致貢獻者出現倦怠及其他心理健康問題。軟體開發社群中抑鬱、焦慮與倦怠如此普遍的事實，不應被視為榮譽徽章，或證明開發團隊有多麼投入。 這是一個必須正面應對的問題，其處理方式應如同解決軟體漏洞——既要立即實施應急方案，更需制定長遠計劃以根除問題的系統性根源。"

#: docs/en/about/history.md:39
#, fuzzy
msgid "While we place incredible value on the contributions of volunteers, we also know that volunteer efforts alone aren't the way to develop a healthy and sustainable community. For that reason, financial sustainability is a key consideration in the operation of the BeeWare project. As a community, we don't ignore the role that money has to play in providing the resources that allows people to begin and continue to contribute. We will, as a community, provide accepted mechanisms for individuals to monetize their work in meaningful ways, and wherever possible, compensate people for their work - without compromising the ideals of Open Source development."
msgstr "雖然我們非常重視志工的貢獻，但我們也知道 雖然我們非常重視志工的貢獻，但我們也知道單靠志工的努力並不能發展一個 健康和可持續發展的社區。因此 可持續性是 BeeWare 項目運作的關鍵考慮因素。 專案運作的重要考量。作為一個社區，我們不會忽視金錢在提供資源 的作用。 貢獻。作為一個社群，我們將提供可接受的機制讓 個人以有意義的方式將他們的工作金錢化，並在可能的情況下 在可能的情況下，為人們的工作提供報酬 - 而不損害開放原始碼開發的理想。 開放原始碼開發的理想。"

#: docs/en/about/history.md:41
#, fuzzy
msgid "The goal"
msgstr "目標"

#: docs/en/about/history.md:43 docs/en/about/overview.md:5
#, fuzzy
msgid "The end goal of the BeeWare project: To be able to do for mobile and desktop user-facing software the same thing that Django has done for web software - to put into the hands of users a set of tools and libraries that enables them to develop rich, native user interfaces, and deploy them to their devices. This includes:"
msgstr "BeeWare 專案的最終目標：能夠為行動和 軟體所做的事情一樣。 軟件所做的事情一樣 - 為用戶提供一套工具和庫 讓使用者能夠開發豐富的原生使用者介面，並部署到他們的裝置上。 部署到他們的設備上。這包括"

#: docs/en/about/history.md:45 docs/en/about/overview.md:7
#, fuzzy
msgid "Tools to enable Python to run on different devices,"
msgstr "使 Python 能於不同裝置上執行的工具，"

#: docs/en/about/history.md:46
#, fuzzy
msgid "Tools to package a Python project so it can run on those devices,"
msgstr "將 Python 專案打包成可在這些裝置上執行的工具，"

#: docs/en/about/history.md:47 docs/en/about/overview.md:9
#, fuzzy
msgid "Libraries to access the native widgets and capabilities of devices,"
msgstr "用於存取裝置原生元件與功能的函式庫，"

#: docs/en/about/history.md:48
#, fuzzy
msgid "Tools to help develop, debug, analyze and these projects."
msgstr "協助開發、除錯、分析及維護這些專案的工具。"

#: docs/en/about/history.md:50
#, fuzzy
msgid "This aim is that this set of tools will be easy enough to use for complete newcomers to use in a Django Girls-like setting; but powerful enough that they could be used to drive the next Instagram, Pinterest or Disqus."
msgstr "我們的目標是讓這套工具簡單易用，讓新手也能在類似 Django Girls 的環境中使用。 新手在類似 Django Girls 的環境中使用；但功能又夠強大，可以用來推動下一個 Instagram、Pinterest 或 強大到可以用來推動下一個 Instagram、Pinterest 或 Disqus。"

#: docs/en/about/history.md:52
#, fuzzy
msgid "Most importantly, it aims to do all this as an Open Source community. The Open Source development process has proven itself to be the most reliable way to develop robust and reliable software, and the fact that anyone can access the software means that everyone can start with the same set of excellent tools, be they expert or enthusiastic amateur."
msgstr "最重要的是，它的目標是以開放原始碼社群的方式完成這一切。 開放原始碼開發程序已證明是開發強大且可靠軟體的最 開放原始碼開發程序已被證明是開發強大且可靠軟體的最可靠方式，而且 任何人都可以存取軟體，這意味著每個人都可以從同一套優異的工具開始。 任何人都可以存取軟體的事實，意味著每個人都可以從同一套優異的工具開始，不論是專家或熱情的業餘人士。"

#: docs/en/about/history.md:54
#, fuzzy
msgid "Python everywhere"
msgstr "Python無處不在"

#: docs/en/about/history.md:56
#, fuzzy
msgid "A modern computing project can't ignore the biggest development in computing of the last 10 years. Python prides itself on being a cross-platform language. 10 years ago, being cross-platform meant being available for Windows, macOS and Linux. These days, mobile computing is much more important. Despite this, there aren't many good options for Python programming on mobile platforms, and cross-platform mobile coding is still elusive."
msgstr "現代運算專案不能忽略過去 10 年來運算領域最大的發展。 的發展。Python 以自己是一種 跨平台語言而自豪。10 年前，跨平台意味著 適用於 Windows、macOS 和 Linux。如今，行動運算 更加重要。儘管如此，在行動平台上的 Python 程式設計在行動平台上並沒有太多好的選擇，而且跨平台的行動編碼 仍然難以實現。"

#: docs/en/about/history.md:58
#, fuzzy
msgid "BeeWare embraces mobile and other emerging platforms (like watches and set-top-boxes) as a first class citizen of the computing ecosystem - because if people have these devices, why shouldn't they be able to write software for them in Python."
msgstr "BeeWare 將行動和其他新興平台（如手錶和機頂盒）視為計算生態系統中的一等公民。 機頂盒）作為計算生態系統中的一等公民--因為如果人們擁有這些設備，為什麼他們不可以使用BeeWare呢？ 因為如果人們擁有這些裝置，為什麼他們不可以 用 Python 寫軟體。"

#: docs/en/about/history.md:60
#, fuzzy
msgid "Native everywhere"
msgstr "原生於任何地方"

#: docs/en/about/history.md:62
#, fuzzy
msgid "It's easy to use themes to achieve cross-platform. However, it's easy to spot apps that have been built using themes - they're the ones that don't behave quite like any other app. Widgets don't look *quite* right, or there's a menu bar on a window in an OS X app. Themes can get quite close - but there are always telltale signs."
msgstr "使用主題很容易實現跨平台。但是，很容易 發現使用主題建立的應用程式 - 這些應用程式的 它們的行為與其他應用程式不太一樣。小工具看起來不太*對、 或者在 OS X 應用程式的視窗上有菜單列。主題可以很 但總會有一些蛛絲馬跡。"

#: docs/en/about/history.md:64
#, fuzzy
msgid "On top of that, native widgets are always faster than a themed generic widget. After all, you're using native system capability that has been tuned and optimized, not a drawing engine that's been layered on top of a generic widget."
msgstr "除此之外，原生的 widget 總是比主題通用的 widget 更快。畢竟，您使用的是經過調整和最佳化的原生系統功能，而不是在其上層疊加的繪圖引擎。 經過調整和最佳化的原生系統能力，而不是在一般 widget 上層疊的繪圖引擎。 通用 widget 之上的繪圖引擎。"

#: docs/en/about/history.md:66
#, fuzzy
msgid "Themes also miss many of the accessibility benefits of native platforms. Modern OS authors spend a lot of time tuning affordances for people with impaired mobility, vision or cognition. If you use native widgets, you usually get these affordances for free. If you reimplement widgets with a theme, you also have to re-implement the affordances."
msgstr "主題也錯過了許多原生平台的無障礙優點。 現代作業系統的作者花了很多時間為行動不便、視力或認知能力受損的人調整功能。 行動不便、視力或認知能力受損的人。如果您使用原生小工具 通常可以免費獲得這些功能。如果您使用 主題，您也必須重新實作負擔能力。"

#: docs/en/about/history.md:68
#, fuzzy
msgid "BeeWare uses native widgets and native functionality, rather than using a theme-based approach to application development."
msgstr "BeeWare 使用原生小工具和原生功能，而不是使用 基於主題的應用程式開發方法。"

#: docs/en/about/history.md:70
#, fuzzy
msgid "Python native"
msgstr "Python 原生"

#: docs/en/about/history.md:72
#, fuzzy
msgid "BeeWare is also an unapologetically \"Python first\" framework. We like Python. We like the way it looks, and the way it works. If Python isn't available as a first-class option on a particular platform, we'll do whatever is necessary to make Python available as a development language. And when we have the opportunity to embrace Python idiom for an API or a design, we're going to do just that. That means we're going to use generators, context managers, `yield from` asynchronous calls, and more, in order to provide the best Python-native API for cross-platform app development."
msgstr "BeeWare 亦是毫不掩飾的「Python 優先」框架。我們鍾愛 Python，鍾愛其語法美感與運作邏輯。若特定平台未將 Python 列為首選開發語言，我們必將竭盡所能使其成為可用的開發選項。 當我們有機會在 API 或設計中採用 Python 慣用語時，我們必定如此實踐。這意味著我們將運用生成器、上下文管理器、`yield from` 形式的非同步呼叫等技術，為跨平台應用開發提供最優質的 Python 原生 API。"

#: docs/en/about/history.md:74
#, fuzzy
msgid "We're also looking to the future - this means that we support Python 3 exclusively."
msgstr "我們也放眼未來 - 這表示我們完全支援 Python 3。 完全支援。"

#: docs/en/about/history.md:76
#, fuzzy
msgid "Native experience"
msgstr "原生體驗"

#: docs/en/about/history.md:78
#, fuzzy
msgid "The experience of using any tool starts with the installation process. Part of BeeWare's \"Native everywhere\" philosophy is adopting appropriate native mechanisms for installation. If you're using a user-space tool, it should be presented to you as a package that is to be installed in the same way you would install any other tool - be that through an app store, an installer, or a simple executable package. End users shouldn't know that you've written the application in Python."
msgstr "任何工具的使用體驗都是從安裝過程開始的。 BeeWare 「原生無處不在 」理念的一部分就是採用適當的 原生機制進行安裝。如果您使用的是用戶空間工具、 如果您使用的是用戶空間工具，它應該作為一個安裝包呈現給您。 安裝任何其他工具的方式一樣 - 無論是透過應用程式商店、安裝程式或 商店、安裝程式或簡單的可執行套件。終端使用者不應該 知道您是用 Python 寫的應用程式。"

#: docs/en/about/index.md:1
#, fuzzy
msgid "About BeeWare { #about }"
msgstr "關於 BeeWare { #about }"

#: docs/en/about/index.md:3
#, fuzzy
msgid "[What is BeeWare?]{1}"
msgstr "[什麼是 BeeWare？]{1}"

#: docs/en/about/index.md:5
#, fuzzy
msgid "A first-timer's [introduction]{1} to the BeeWare project."
msgstr "初次接觸者的 BeeWare 專案入門指南。"

#: docs/en/about/index.md:7
#, fuzzy
msgid "[History and philosophy]{1}"
msgstr "[歷史與哲學]{1}"

#: docs/en/about/index.md:9
#, fuzzy
msgid "The [history and philosophy]{1} of the BeeWare project."
msgstr "BeeWare 專案的[歷史與哲學]{1}。"

#: docs/en/about/index.md:11
#, fuzzy
msgid "[The Bee Team]{1}"
msgstr "[蜜蜂團隊]{1}"

#: docs/en/about/index.md:13
#, fuzzy
msgid "The [core team]{1} behind BeeWare development."
msgstr "BeeWare 開發背後的核心團隊。"

#: docs/en/about/index.md:15
#, fuzzy
msgid "[Contact]{1}"
msgstr "[聯絡我們]{1}"

#: docs/en/about/index.md:17
#, fuzzy
msgid "How to get in [contact]{1} with the team."
msgstr "如何與團隊聯繫。"

#: docs/en/about/index.md:19
#, fuzzy
msgid "[Branding guidelines]{1}"
msgstr "[品牌指南]{1}"

#: docs/en/about/index.md:21
#, fuzzy
msgid "Interested in using the BeeWare logo? These are the [branding guidelines]{1}."
msgstr "有興趣使用 BeeWare 標誌嗎？請參閱這些[品牌規範指南]{1}。"

#: docs/en/about/overview.md:1
#, fuzzy
msgid "What is BeeWare? { #what-is-beeware }"
msgstr "何謂 BeeWare？ { #what-is-beeware }"

#: docs/en/about/overview.md:3
#, fuzzy
msgid "Python has proven itself as a highly capable language - approachable for newcomers, but powerful in the hands of experts. The BeeWare Project aims to take the power of Python as a language, and use it to enable users of all skill levels to develop applications with native user interfaces."
msgstr "Python 已經證明自己是一門能力超群的語言 - 對新手來說平易近人，但在專家手中卻功能強大。 新手容易上手，但在專家手中卻非常強大。BeeWare 專案 旨在利用 Python 作為一種語言的強大功能，並使 用戶開發具有原生使用者介面的應用程式。 介面。"

#: docs/en/about/overview.md:8
#, fuzzy
msgid "Tools to package a Python project, so it can run on those devices,"
msgstr "用於封裝 Python 專案的工具，使其能在這些裝置上執行。"

#: docs/en/about/overview.md:10
#, fuzzy
msgid "Tools to help develop, debug, analyze and deploy these projects."
msgstr "用於協助開發、除錯、分析及部署這些專案的工具。"

#: docs/en/about/overview.md:12
#, fuzzy
msgid "The aim is that this set of tools will be easy enough to use for complete newcomers to use in a Django Girls-like setting; but powerful enough that they could be used to drive the next Instagram, Pinterest or Disqus."
msgstr "我們的目標是讓這套工具簡單易用，讓新手也能在類似 Django Girls 的環境中使用。 新手在類似 Django Girls 的環境中使用；但功能又夠強大，可以用來推動下一個 Instagram、Pinterest 或 強大到可以用來推動下一個 Instagram、Pinterest 或 Disqus。"

#: docs/en/about/overview.md:14
#, fuzzy
msgid "We're not just about software, though. We also aim to be a project with a social conscience. We aim to develop and maintain a diverse and inclusive community, and we have a Code of Conduct that is rigorously enforced. We also aspire to develop a healthy and sustainable community - one that is aware of mental health issues of its participants, and provides the resources for people to start engaging, and continue to engage with the community."
msgstr "不過，我們的目標不只是軟體。我們也致力於成為一個具有 社會良知。我們的目標是發展和維護一個多元化且具 包容的社群，我們有一套嚴格執行的行為準則。 嚴格執行。我們也渴望發展一個健康且可持續發展的社區。 我們也希望發展一個健康且可持續發展的社區 - 一個能夠意識到其參加者的心理健康問題 參與者的心理健康問題，並提供資源讓人們開始參與、 並持續參與社區活動。"

#: docs/en/about/overview.md:16
#, fuzzy
msgid "Meet Brutus"
msgstr "認識布魯圖斯"

#: docs/en/about/overview.md:20
#, fuzzy
msgid "Brutus the Bee is the mascot of the BeeWare project. He's a busy little worker bee."
msgstr "Brutus the Bee 是 BeeWare 計畫的吉祥物。他是一只忙碌的小 工蜂。"

#: docs/en/about/overview.md:22
#, fuzzy
msgid "Fun fact: a person who keeps bees is called an **apiarist** - a name that the BeeWare project uses to describe the core team. This also reflects the relationship that the core team wishes to have with the community - we're shepherds of the community, and we'll provide direction, but we know the real work is done by the community as a whole."
msgstr "有趣的事實：飼養蜜蜂的人被稱為**apiarist**--這是BeeWare專案用來描述核心團隊的名稱。 是 BeeWare 專案用來形容核心團隊的名稱。這也 這也反映了核心團隊希望與社區建立的關係。 社區的關係 - 我們是社區的牧羊人，我們會提供 但我們知道真正的工作是由整個社群來完成的。 但我們知道真正的工作是由整個社群來完成的。"

#: docs/en/about/overview.md:24
#, fuzzy
msgid "Where to from here?"
msgstr "接下來該往哪裡去？"

#: docs/en/about/overview.md:26
#, fuzzy
msgid "You can learn more about the [history and philosophy]{1} of BeeWare."
msgstr "您可進一步了解 BeeWare 的 [歷史與理念]{1}。"

#: docs/en/about/overview.md:28
#, fuzzy
msgid "If you'd like to take BeeWare for a test drive, [try our tutorial]{1}."
msgstr "若您想試用 BeeWare，[請嘗試我們的教學指南]{1}。"

#: docs/en/about/overview.md:30
#, fuzzy
msgid "If you'd like to keep up to date with what we're doing, follow [@beeware@fosstodon.org]{1} on Mastodon. If you'd like to receive updates, hints, tips and announcements about the BeeWare project, [sign up for the BeeWare Enthusiasts mailing list]{2}."
msgstr "若您想掌握我們的最新動態，請在 Mastodon 上追蹤 [@beeware@fosstodon.org]{1}。若您希望接收 BeeWare 專案的更新、技巧提示與公告，請 [訂閱 BeeWare 愛好者郵件列表]{2}。"

#: docs/en/about/team.md:1
#, fuzzy
msgid "The Bee Team { #the-bee-team }"
msgstr "蜜蜂團隊 { #the-bee-team }"

#: docs/en/about/team.md:3
msgid "{{ generate_team_page(team, page) }}"
msgstr "{{ generate_team_page(team, page) }}"

#: docs/en/about/team/cflee.md:1
#, fuzzy
msgid "Chiang Fong{1} has been pretending to be a systems administrator since the {2}Mandriva{3} Linux days, and has recently moved into acting like he knows how to write software."
msgstr "江豐{1}自{2}Mandriva{3} Linux時代起便假裝自己是系統管理員，最近更開始佯裝懂得編寫軟體。"

#: docs/en/about/team/cflee.md:3
#, fuzzy
msgid "When not poking at code to {1}de-stress{2}, he spends his time fiddling with fountain pens and mechanical keyboards. He has yet to learn the lesson of not mixing inky fingers with pretty keycaps."
msgstr "當他不在{1}敲打程式碼來紓壓{2}時，便會把玩鋼筆與機械鍵盤。至今他仍未領悟到：沾滿墨漬的手指與精緻鍵帽絕不該相遇。"

#: docs/en/about/team/danyeaw.md:1
#, fuzzy
msgid "Dan leads teams to design safety in to complex automotive and mobility systems, and dreams of using BeeWare tools to help model these systems."
msgstr "Dan 帶領團隊為複雜的汽車和移動系統進行安全設計。 系統的安全設計，並夢想使用 BeeWare 工具來幫助這些系統建模。"

#: docs/en/about/team/danyeaw.md:3
#, fuzzy
msgid "When not hacking on open source projects, Dan likes to hang with his kids, brew beer, and play soccer."
msgstr "在不進行開放原始碼專案的黑客工作時，Dan 喜歡和他的 孩子、釀啤酒和踢足球。"

#: docs/en/about/team/eliasdorneles.md:1
#, fuzzy
msgid "Elias is a certified yak-shaver. He likes to fiddle with Python and open source stuff. At home, he likes to read, cook and to play Beatles songs on his guitar."
msgstr "Elias 是一位合格的犛牛剃毛師。他喜歡擺弄 Python 和開放原始碼的東西。 開放原始碼的東西。在家裡，他喜歡閱讀、烹飪和用吉他彈披頭四的歌曲。 吉他。"

#: docs/en/about/team/eliasdorneles.md:3
#, fuzzy
msgid "Elias gets by with a little help from his friends."
msgstr "Elias 在朋友的幫助下勉強度日。"

#: docs/en/about/team/flowerncsu.md:1
#, fuzzy
msgid "Charlotte has been coding for more years than she likes to admit, and has a passion for building cool things and helping other people learn how to build cool things. She is among the organizers of PyLadies {1}RDU{2}, and can often be found making things out of yarn when not making things out of code."
msgstr "夏綠蒂從事程式設計的年資比她願意承認的還要久，她熱衷於打造酷炫作品，也樂於協助他人學習如何創造精彩事物。身為PyLadies {1}RDU{2}的組織者之一，當她不埋首於程式碼時，常能看見她用毛線編織出各種作品。"

#: docs/en/about/team/freakboy3742.md:1
#, fuzzy
msgid "Dr Russell Keith-Magee is the founder of the BeeWare project. He joined the Django core team in 2006, and for 5 years, was President of the Django Software Foundation. He has been a member of the CPython core team since May 2024."
msgstr "Russell Keith-Magee 博士是 BeeWare 專案的創辦人。他於 2006 年加入 他於 2006 年加入 Django 核心團隊，並擔任 Django 軟體基金會會長達 5 年之久。 Django 軟體基金會會長。他於 2006 年加入 Django 核心團隊，並擔任 Django 軟體基金會會長達 5 年之久。 團隊的成員。"

#: docs/en/about/team/freakboy3742.md:3
#, fuzzy
msgid "Russell is a Principal Software Engineer in the Open Source group at [Anaconda]{1} [(a BeeWare Gold sponsor)]{2}."
msgstr "羅素是[Anaconda]{1}（BeeWare金級贊助商）開源團隊的首席軟體工程師。"

#: docs/en/about/team/glasnt.md:1
#, fuzzy
msgid "Katie has worn many different hats over the years. They have previously been a software developer for many languages, systems administrator for multiple operating systems, and speaker on many different topics."
msgstr "凱蒂多年來身兼多職。她曾擔任多種語言的軟體開發人員、多種作業系統的系統管理員，並在眾多不同主題上擔任演講者。"

#: docs/en/about/team/glasnt.md:3
#, fuzzy
msgid "When they're not changing the world, they enjoy cooking, making tapestries, and seeing just how well various application stacks handle emoji."
msgstr "當他們不忙著改變世界時，便享受烹飪、製作掛毯，以及測試各種應用程式堆疊對表情符號的處理能力。"

#: docs/en/about/team/halfwhitt.md:1
#, fuzzy
msgid "As a comic artist, machinist, welder, carpenter, and programmer, Charles has worn many hats (but more commonly sticks to a bandana). If they're not building theater sets for a living or chasing yaks ever downward through Toga and Travertino, they're probably building yet another shelving or other storage unit in their house."
msgstr "身為漫畫家、機械師、焊接工、木匠和程式設計師，Charles 曾戴過許多帽子 (但更常戴的是頭巾)。如果他們 不是以製作劇場布景為生，或是在 Toga 和 Travertino 追逐犛牛的時候 Toga 和 Travertino 的時候，他們可能會在他們的家裡建造另一個 架或其他儲存裝置。"

#: docs/en/about/team/hawkowl.md:1
#, fuzzy
msgid "Amber Brown pretends to be an owl on the internet. When she's not releasing or working on Twisted, she works on software for various commercial and non-profit companies. She's so good at talking endlessly about Twisted that Russell even once invited her to keynote on it."
msgstr "Amber Brown 在網路上假裝成貓頭鷹。當她不 時，她會為不同的商業和非營利公司開發軟體。 商業和非營利公司的軟體。她非常擅長滔滔不絕地 以至於 Russell 甚至曾經邀請她做 Twisted 的主題演講。"

#: docs/en/about/team/hawkowl.md:3
#, fuzzy
msgid "Also, she likes people tweeting pictures of owls at her."
msgstr "此外，她喜歡人們在 Twitter 上向她推送貓頭鷹的圖片。"

#: docs/en/about/team/kattni.md:1
#, fuzzy
msgid "Kattni is a creator, community leader, programmer, technical writer, maker, photographer, intermittent chef, classically trained vocalist, air plant cultivator, and fledgling synth nerd. She is passionate about building communities, learning, mentoring, and sharing her knowledge in an approachable way. She will always have a special place in her heart for making things blinky and bright. She is tolerated by a cat and three kittens who continue to let her live with them."
msgstr "卡特妮身兼多職：創作者、社群領袖、程式設計師、技術作家、手作達人、攝影師、兼職廚師、古典聲樂訓練出身的歌手、空氣植物栽培者，以及初學合成器的狂熱愛好者。她熱衷於建立社群、學習新知、指導他人，並以平易近人的方式分享知識。讓事物閃爍發亮的創作始終佔據她心靈的特殊角落。她與一隻貓和三隻小貓共同生活——這些毛孩容忍著她的存在，持續讓她寄居於牠們身旁。"

#: docs/en/about/team/mhsmith.md:1
#, fuzzy
msgid "Malcolm is the creator of Chaquopy, which aims to make it as easy as possible to use Python in Android apps. With BeeWare, he's now looking forward to expanding that mission to all desktop and mobile platforms."
msgstr "Malcolm 是 Chaquopy 的創造者，Chaquopy 旨在讓 Android 應用程式盡可能簡單地使用 Python。 在 Android 應用程式中使用 Python。有了 BeeWare，他現在正期待著 將這項任務擴展至所有桌面和行動平台。"

#: docs/en/about/team/mhsmith.md:3
#, fuzzy
msgid "Malcolm is a Senior Software Engineer in the Open Source group at [Anaconda]{1} [(a BeeWare Gold sponsor)]{2}."
msgstr "馬爾科姆是[Anaconda]{1}（BeeWare黃金級贊助商）開源團隊的高級軟體工程師。"

#: docs/en/about/team/obulat.md:1
#, fuzzy
msgid "Olga is a python and BeeWare enthusiast, also interested in {1}NLP{2}, geography and languages."
msgstr "奧爾加是位熱衷於Python與BeeWare的愛好者，同時對{1}自然語言處理{2}、地理學及語言學深具興趣。"

#: docs/en/about/team/obulat.md:3
#, fuzzy
msgid "She also enjoys hanging out with kids."
msgstr "她也喜歡和孩子們一起玩。"

#: docs/en/about/team/phildini.md:1
#, fuzzy
msgid "Philip writes code for computers and for humans. His first computing love is Python, but is too often forced to write JavaScript and Swift. When he's not writing code for money or for Open Source or for his own crazy projects, he gives talks at conferences. Philip lives in {1}Alameda{2}, California with his wife and her cat. Philip believes in the web."
msgstr "菲利普為電腦與人類編寫程式碼。他最初鍾情於Python，卻常被迫撰寫JavaScript與Swift。當他不在為金錢、開源專案或個人瘋狂計畫寫程式時，便在會議上發表演說。菲利普與妻子及她的貓居住於加州{1}阿拉米達{2}。菲利普堅信網路的力量。"

#: docs/en/about/team/rmartin16.md:1
#, fuzzy
msgid "Russell is a tinkerer and aspiring creator. He fell in love with python years ago and wants to see apps built with it everywhere. If he isn't writing code, he's probably falling down a Wikipedia rabbit hole or playing sysadmin to his bloated home lab."
msgstr "羅素是個愛動手動腦的創作者。他多年前就愛上Python語言，渴望看到用它打造的應用程式遍布各處。若他不是在寫程式碼，多半正深陷維基百科的知識兔子洞，或是忙著為自己那龐雜的家庭實驗室扮演系統管理員。"

#: docs/en/about/team/samschott.md:1
#, fuzzy
msgid "Sam is a physicist and a software engineer. He got introduced to Python while automating data acquisition in the lab and soon realized that he enjoyed writing and sharing code. When away from a computer, you will find him hiking or sailing along the English coast."
msgstr "山姆是位物理學家兼軟體工程師。他在實驗室自動化數據採集時接觸到Python，很快便發現自己熱衷於編寫與分享程式碼。當他遠離電腦時，你會發現他正沿著英格蘭海岸徒步旅行或航行。"

#: docs/en/about/team/saroad2.md:1
#, fuzzy
msgid "Sagi Shadur{1} is a software engineer and a mathematician. He has a B.Sc. in mathematics and these days he's on his way for a second B.Sc. in physics. He's also a poet who published two books in Hebrew, \"Mountains and Valleys\" and \"The Emissary\"."
msgstr "薩吉·沙杜爾{1}是位軟體工程師兼數學家。他擁有數學學士學位，目前正攻讀物理學第二個學士學位。他同時也是位詩人，曾以希伯來文出版兩本詩集：《山巒與谷地》與《使者》。"

#: docs/en/about/team/swenson.md:1
#, fuzzy
msgid "Dr. Christopher Swenson is a software engineer, computer scientist, and occasional mathematician. Swenson has been working with Python since about 2004, and involved in open source since before knowing what open source really was. Swenson likes sorting a lot, and maintains an open source high-performance C sorting library. Swenson has sold their labor to companies big and small, such as Simple, Google, and the US Government, and wrote a book on cryptography. Swenson is an organizer of PyDX. Swenson is a cupcake."
msgstr "Christopher Swenson 博士是一位軟體工程師、電腦科學家和 數學家。Swenson 從 2004 年左右就開始使用 Python。 從 2004 年左右開始使用 Python，並在知道什麼是真正的開放原始碼之前就開始參與開放原始碼的工作。 開放原始碼。Swenson 非常喜歡排序，並且維護一個開放原始碼的高效能 C 語言排序函式庫。 高性能 C 排序函式庫。Swenson 已經將他們的勞力 給大大小小的公司，例如 Simple、Google 和美國政府。 政府，還寫了一本關於密碼學的書。Swenson 是 PyDX 的組織者。Swenson 是個小蛋糕。"

#: docs/en/community/code-of-conduct.md:3 docs/en/community/code-of-conduct.md:7
#, fuzzy
msgid "-8<-"
msgstr "-8<-"

#: docs/en/community/code-of-conduct.md:5
#, fuzzy
msgid "https://raw.githubusercontent.com/beeware/.github/refs/heads/main/CODE_OF_CONDUCT.md"
msgstr "https://raw.githubusercontent.com/beeware/.github/refs/heads/main/CODE_OF_CONDUCT.md"

#: docs/en/community/governance.md:1
#, fuzzy
msgid "Governance { #governance }"
msgstr "治理 { #governance }"

#: docs/en/community/governance.md:3
#, fuzzy
msgid "Those busy bees on the [Core Team]{1} have a number of responsibilities to keep the hive that is BeeWare moving. This is an evolving project, so this page is subject to change."
msgstr "核心團隊{1}裡那些勤勞的蜜蜂們肩負著多項責任，確保這個名為 BeeWare 的蜂巢持續運轉。由於這是個不斷演進的專案，本頁面內容可能隨時變動。"

#: docs/en/community/governance.md:5
#, fuzzy
msgid "These include, but aren't limited to, responding to issues, reviewing and merging code, mentoring new contributors, and architecture of the BeeWare project as a whole."
msgstr "這些工作包括但不限於回應問題、檢閱 和合併程式碼，指導新的貢獻者，以及整個BeeWare項目的架構。 BeeWare 專案的整體架構。"

#: docs/en/community/governance.md:7
#, fuzzy
msgid "There are people we trust to make code decisions; there are people we trust to make code and organizational decisions; and there is a person who guides the vision of the whole organization, and is entrusted to make a final decision if the community cannot arrive at a consensus."
msgstr "有一些人，我們信任他們來做程式碼的決策；有一些人，我們 我們信任的人來做程式碼和組織的決策；有一個人 他負責引導整個組織的願景，並在社群無法達成共識的情況下 在社群無法達成共識時，由他來做最後決定。"

#: docs/en/community/governance.md:9
#, fuzzy
msgid "Team seniority"
msgstr "團隊資歷"

#: docs/en/community/governance.md:11
#, fuzzy
msgid "The different levels of seniority in the BeeWare project are:"
msgstr "BeeWare 專案中的不同資歷等級如下："

#: docs/en/community/governance.md:13
#, fuzzy
msgid "Bee, or Worker Bee"
msgstr "蜜蜂，或工蜂"

#: docs/en/community/governance.md:15
#, fuzzy
msgid "Any member of the BeeWare community. Given we work in the open on GitHub, anyone can suggest changes to the code and have their code merged. The only limit to your ability to contribute is having your work merged by a team member with the rights to do so."
msgstr "任何 BeeWare 社群成員。由於我們在 GitHub 上公開協作，任何人都能提出程式碼修改建議並將其合併。您貢獻能力的唯一限制，在於您的工作需經由具備權限的團隊成員進行合併。"

#: docs/en/community/governance.md:17
#, fuzzy
msgid "Apiarist"
msgstr "養蜂人"

#: docs/en/community/governance.md:19
#, fuzzy
msgid "A bee who has been recognized as a trusted contributor. These bees have demonstrated ability in relation to a specific part of the BeeWare project over a period of time. This could be on a technical level (JavaScript, Python, Objective-C expertise; GTK+, macOS knowledge), or on another level (community management, code review). Apiarists may also have the commit bit for the project where their expertise is recognized."
msgstr "一位被認可為可信賴貢獻者的蜜蜂。這些蜜蜂在一段時間內展現出與 BeeWare 專案特定部分相關的專業能力。這可能體現在技術層面（JavaScript、Python、Objective-C 專業知識；GTK+、macOS 技術掌握），或體現在其他層面（社群管理、程式碼審查）。養蜂人亦可能因其專業能力獲得專案的提交權限。"

#: docs/en/community/governance.md:21
#, fuzzy
msgid "Senior Apiarists"
msgstr "資深養蜂師"

#: docs/en/community/governance.md:23
#, fuzzy
msgid "Apiarists with elevated access in GitHub, and also an added level of responsibility to oversee the project as a whole. They are able to make architectural decisions, but ultimately answer to the BDFN."
msgstr "在 GitHub 擁有高級存取權限的養蜂人，同時肩負監督整個專案的額外責任。他們有權制定架構決策，但最終須向 BDFN 負責。"

#: docs/en/community/governance.md:25
#, fuzzy
msgid "Bee-nevolent Dictator for Now (BDFN)"
msgstr "暫時的蜜蜂仁慈獨裁者（BDFN）"

#: docs/en/community/governance.md:27
#, fuzzy
msgid "A take on [Benevolent Dictator for Life]{1}, responsibility for the direction and decisions of the project ultimately lies with the BDFN. The use of \"For Now\" as opposed to \"For Life\" is reference to the Django theme of not subjecting the responsibilities of core maintainer for a person's entire natural life. Life exists outside open source, and code/life balance and general well-being is a very important thing to keep in mind."
msgstr "關於「終身仁慈獨裁者」{1}的詮釋，專案方向與決策的最終責任歸屬於BDFN。使用「暫定」而非「終身」一詞，呼應了Django的核心理念——避免將核心維護者的職責綁定於個人自然生命的終結。 人生不僅限於開源世界，保持程式碼與生活的平衡及整體福祉，是我們必須時刻銘記的重要課題。"

#: docs/en/community/governance.md:29
#, fuzzy
msgid "The BDFN of BeeWare is [Russell Keith-Magee]{1}."
msgstr "BeeWare 的 BDFN 是 [Russell Keith-Magee]{1}。"

#: docs/en/community/governance.md:31
#, fuzzy
msgid "Founding Apiarist"
msgstr "創始養蜂人"

#: docs/en/community/governance.md:33
#, fuzzy
msgid "The man that first stood on a hill and spied a yak that needed shaving. This role never changes, and continues ad infinitum; however, it doesn't inherently transfer any additional power in the organization. At present, the Founding Apiarist is also the BDFN; but this may change over time."
msgstr "首位站在山丘上，發現一頭需要剃毛的犛牛之人。此角色永不更迭，無限延續；然而，它本身並未在組織中轉移任何額外權力。目前，創始養蜂人同時也是BDFN；但這可能隨時間改變。"

#: docs/en/community/governance.md:35
#, fuzzy
msgid "Guidelines (not actual rules)"
msgstr "指引（非正式規則）"

#: docs/en/community/governance.md:37
#, fuzzy
msgid "As with any project with more than one person with commit rights, there are a number of general guidelines that the team should follow:"
msgstr "就像任何有一個以上的人有提交權限的專案一樣，有一些一般的準則是團隊應該遵守的。 團隊應該遵循許多一般準則："

#: docs/en/community/governance.md:39
#, fuzzy
msgid "**Be a good representation of the project to the wider community**"
msgstr "**向更廣泛的社群展現專案的良好形象**"

#: docs/en/community/governance.md:40
#, fuzzy
msgid "**Treat every enquiry and contribution to any BeeWare project with respect**"
msgstr "**請以尊重的態度對待任何BeeWare專案的查詢與貢獻**"

#: docs/en/community/governance.md:41
#, fuzzy
msgid "Assume everyone has good intentions, even if they haven't chosen their words well"
msgstr "假設每個人都有善意，即使他們沒有選擇恰當的措辭"

#: docs/en/community/governance.md:42
#, fuzzy
msgid "Assume that if someone has done something the \"wrong\" way, it's because we've failed in communicating process"
msgstr "假設當有人以「錯誤」的方式行事時，那是因為我們未能有效傳達流程。"

#: docs/en/community/governance.md:43
#, fuzzy
msgid "Assume any expression of anger or frustration comes from a genuine place of wanting to use a BeeWare tool/library"
msgstr "假設任何憤怒或挫折的表達，皆源於真心希望使用 BeeWare 工具/函式庫"

#: docs/en/community/governance.md:44
#, fuzzy
msgid "Encourage other members of the community to reflect these ideals in their own communications, both inside and outside the BeeWare community"
msgstr "鼓勵社群中的其他成員，無論在 BeeWare 社群內部或外部的溝通中，都體現這些理念。"

#: docs/en/community/governance.md:45
#, fuzzy
msgid "No Apiarist should commit their own code"
msgstr "任何養蜂人都不應提交自己的程式碼"

#: docs/en/community/governance.md:45
#, fuzzy
msgid "Exception: \"Something is very broken and needs to be fixed now\""
msgstr "例外：「某個環節嚴重失靈，必須立即修復」"

#: docs/en/community/governance.md:45 docs/en/community/governance.md:48
#, fuzzy
msgid "Exception: BDFN (this may change in the future)"
msgstr "例外：BDFN（此情況未來可能有所變動）"

#: docs/en/community/governance.md:48
#, fuzzy
msgid "All code submitted for review by a core team member should be reviewed by another team member"
msgstr "所有提交給核心團隊成員審查的程式碼，都應由另一位團隊成員進行審查。"

#: docs/en/community/governance.md:50
#, fuzzy
msgid "All code should pass Continuous Integration tests before being merged"
msgstr "所有程式碼在合併前都應通過持續整合測試"

#: docs/en/community/governance.md:50
#, fuzzy
msgid "Exception: code that is known to be broken and needs to be committed for other reasons"
msgstr "例外：已知存在缺陷但因其他原因必須提交的程式碼"

#: docs/en/community/governance.md:50
#, fuzzy
msgid "Exception: code in a repo with insufficient CI tests"
msgstr "例外：存放庫中的程式碼缺乏足夠的持續整合測試"

#: docs/en/community/governance.md:50
#, fuzzy
msgid "Exception: Working and committed is better than perfect and not"
msgstr "例外：勤奮且盡責，勝過完美卻不作為"

#: docs/en/community/governance.md:54
#, fuzzy
msgid "Acceptance processes should be automated wherever possible"
msgstr "盡可能將接受流程自動化"

#: docs/en/community/governance.md:54
#, fuzzy
msgid "This means tests, linting, spell checking, coverage, and more"
msgstr "這意味著測試、程式碼檢查、拼寫檢查、程式碼覆蓋率檢測等等"

#: docs/en/community/governance.md:57
#, fuzzy
msgid "Becoming an Apiarist"
msgstr "成為養蜂人"

#: docs/en/community/governance.md:59
#, fuzzy
msgid "Introduction of a new Apiarist into the team is at the sole discretion of the existing Core Team. While there are not currently any solid rules to this, in general, someone will be invited to be an Apiarist on a BeeWare project if they have demonstrated solid contributions to the project. This can also be extended to someone with specific domain knowledge (for example, iOS/macOS) which might be lacking in the existing team. It also doesn't have to be based on commits. Anyone who is able to demonstrate a vested interest in the project in general may ask to be given permission to commit to the project."
msgstr "新的養蜂師是否加入團隊由現有的核心團隊自行決定。 由現有核心團隊自行決定。雖然目前沒有任何確實的規則 儘管目前並沒有任何確實的規則，但一般而言，如果某人對 BeeWare 專案有確實的貢獻，則會被邀請成為該專案的養蜂師。 BeeWare 專案的貢獻。 專案。這也可以延伸到具有特定領域 知識（例如，iOS/macOS）的人，而這些知識可能是現有團隊所缺乏的。 這也可以擴展到具有特定領域知識（例如，iOS/macOS）的人。這也不一定要基於提交。任何人只要 能夠證明對專案有既得利益的人，都可以 請求允許提交到專案中。"

#: docs/en/community/governance.md:61
#, fuzzy
msgid "All new apiarists will be 'inducted' (for lack of a better word) in the core values and guidelines of the project. A summary of the core values can be found [on the About page]{1}. Anyone who joins the team will be expected to uphold those values, and contribute to discussions about evolving those values over time."
msgstr "所有新加入的養蜂人將接受本專案核心價值觀與指導方針的「入職培訓」（暫且如此稱呼）。核心價值觀摘要可參閱[關於頁面]{1}。凡加入團隊者，皆須恪守這些價值觀，並參與關於價值觀演進的討論。"

#: docs/en/community/governance.md:63
#, fuzzy
msgid "Any Apiarist, new or old, isn't expected to be the sole maintainer of any one thing. There are many apiarists, and many more beside who can offer help, advice and mentorship."
msgstr "任何養蜂師，不論是新手或老手，都不希望成為任何一種東西的唯一維護者。 任何一件事。有許多的養蜂師，以及許多旁邊的人可以 提供協助、建議和指導。"

#: docs/en/community/governance.md:65
#, fuzzy
msgid "\"Commit bit\"?"
msgstr "「提交位」？"

#: docs/en/community/governance.md:67
#, fuzzy
msgid "In Unix systems, a single bit in a file is used to denote permission to execute a file. In source control systems, a similar bit exists to denote the ability to merge code. To say someone has the \"commit bit\" means they have write-access to a code base. In GitHub terms, this means they have the ability to merge Pull Requests and commit code directly to the project."
msgstr "在 Unix 系統中，檔案中的單一位元用來表示執行檔案的權限。 執行檔案。在原始碼控制系統中，也有類似的 bit 表示合併程式碼的能力。如果說某人擁有 \"commit bit\" 意味著他們擁有對代碼庫的寫入權限。在 GitHub 中，這表示 他們有能力合併 Pull Request 並直接提交程式碼到 專案。"

#: docs/en/community/index.md:1
#, fuzzy
msgid "Community { #community }"
msgstr "社群 { #community }"

#: docs/en/community/index.md:3
#, fuzzy
msgid "[BeeWare Community Code of Conduct]{1} { #code-of-conduct }"
msgstr "[BeeWare 社群行為準則]{1} { #code-of-conduct }"

#: docs/en/community/index.md:5
#, fuzzy
msgid "We pledge to make our community welcoming, safe, and equitable for all."
msgstr "我們承諾讓我們的社區成為對所有人而言都充滿歡迎、安全且公平的場所。"

#: docs/en/community/index.md:7
#, fuzzy
msgid "The guidelines within and enforcement of the [BeeWare Community Code of Conduct]{1} apply equally to everyone participating in the BeeWare community, including members of the Code of Conduct Response Team."
msgstr "《BeeWare 社群行為準則》{1} 中的規範與執行，對所有參與 BeeWare 社群的成員均具同等效力，包括行為準則回應小組的成員。"

#: docs/en/community/index.md:9
#, fuzzy
msgid "Where is the BeeWare community?"
msgstr "BeeWare 社群在哪裡？"

#: docs/en/community/index.md:11
#, fuzzy
msgid "We're a globally distributed online community, composed primarily of volunteers. While some of the core team are paid to work on BeeWare, the project is independently managed."
msgstr "我們是一個全球分散的線上社群，主要由志願者組成。雖然核心團隊中部分成員會獲得薪酬來參與 BeeWare 專案，但該專案仍保持獨立運作。"

#: docs/en/community/index.md:13
#, fuzzy
msgid "The primary place to find us is on our online forums: [Discord]{1} and [GitHub]{2}. If you're looking for an informal way of keeping up to date, we are on [Mastodon]{3} and have a [mailing list]{4}."
msgstr "主要可透過我們的線上論壇找到我們：[Discord]{1} 與 [GitHub]{2}。若您想以非正式方式掌握最新動態，我們同時活躍於 [Mastodon]{3} 並設有 [郵件列表]{4}。"

#: docs/en/community/index.md:15
#, fuzzy
msgid "We will from time to time also appear at [events]{1}, in particular, regional PyCons. If the opportunity arises, we speak and [sprint]{2} at those events. There's also presentations on YouTube, and podcasts, where we talk about the BeeWare project."
msgstr "我們也將不定期出席[活動]{1}，特別是各地區的PyCon大會。若有機會，我們會在這些活動中發表演講並舉辦[衝刺開發會]{2}。此外，YouTube上也有相關演講影片，以及我們談論BeeWare專案的播客節目。"

#: docs/en/community/index.md:17
#, fuzzy
msgid "There is a group that [sponsors]{1} the project financially by becoming [members]{2}."
msgstr "有一群人透過成為[會員]{2}來為該專案提供財務[贊助]{1}。"

#: docs/en/community/index.md:19
#, fuzzy
msgid "[Governance]{1}"
msgstr "[治理]{1}"

#: docs/en/community/index.md:21
#, fuzzy
msgid "What is the core team, and [what do they do]{1}?"
msgstr "核心團隊是什麼，以及[他們做什麼]{1}？"

#: docs/en/contributing/challenge-coins.md:1
#, fuzzy
msgid "Challenge coins { #challenge-coins }"
msgstr "挑戰幣 { #challenge-coins }"

#: docs/en/contributing/challenge-coins.md:3
#, fuzzy
msgid "Challenge Coins are a military tradition, which is said to originate at the start of last century. They were distributed based on merit in events or for other reasons, and hold deep personal value."
msgstr "挑戰幣是一種軍事傳統，據說起源於上世紀初。 上世紀初。它們是根據在 或其他原因分發，具有深厚的個人價值。"

#: docs/en/contributing/challenge-coins.md:5
#, fuzzy
msgid "To find out more about Challenge Coins, you can listen to the [99% Invisible]{1} podcast about them, or read up about them on [Wikipedia]{2}."
msgstr "若想進一步了解挑戰幣，您可收聽[99% Invisible]{1}的相關播客節目，或查閱[維基百科]{2}的相關條目。"

#: docs/en/contributing/challenge-coins.md:7
#, fuzzy
msgid "![BeeWare Challenge Coin]{1}{ width=300px }"
msgstr "![BeeWare挑戰紀念幣]{1}{ width=300px }"

#: docs/en/contributing/challenge-coins.md:9 docs/en/contributing/challenge-coins.md:25 docs/en/contributing/challenge-coins.md:39 docs/en/contributing/sprint-guide.md:67
msgid "/// caption"
msgstr "/// caption"

#: docs/en/contributing/challenge-coins.md:11
#, fuzzy
msgid "The front and back of the BeeWare Challenge Coin."
msgstr "蜂工挑戰幣的正面與背面。"

#: docs/en/contributing/challenge-coins.md:13 docs/en/contributing/challenge-coins.md:29 docs/en/contributing/challenge-coins.md:43 docs/en/contributing/sprint-guide.md:71
msgid "///"
msgstr "///"

#: docs/en/contributing/challenge-coins.md:15
#, fuzzy
msgid "The BeeWare Challenge Coins are die cast, 4.5cm (1 3/4\") in diameter, and are made of a nickel/zinc alloy with enamel highlights."
msgstr "BeeWare 挑戰幣為壓鑄製品，直徑 4.5 公分 (1.3/4\")、 鎳/鋅合金製成，並有琺瑯亮點。"

#: docs/en/contributing/challenge-coins.md:17
#, fuzzy
msgid "Any contribution to the BeeWare project earns you a coin."
msgstr "任何對 BeeWare 專案的貢獻都可獲得一枚硬幣。"

#: docs/en/contributing/challenge-coins.md:19
#, fuzzy
msgid "It doesn't have to be a code contribution: a documentation update counts. A blog post. Helping someone during a sprint with their contribution."
msgstr "不一定是程式碼的貢獻：文件更新 算數。一篇部落格文章。在 sprint 期間協助他人的 貢獻。"

#: docs/en/contributing/challenge-coins.md:21
#, fuzzy
msgid "And as an additional incentive, for those people who help others get their challenge coins, we have a second coin: the Yak Herder"
msgstr "作為額外獎勵，對於幫助他人獲得挑戰幣的人 挑戰幣，我們還有第二枚硬幣：牦牛牧民"

#: docs/en/contributing/challenge-coins.md:23
#, fuzzy
msgid "![BeeWare Yak Herder Challenge Coin]{1}{ width=300px }"
msgstr "![BeeWare 犛牛牧人挑戰紀念幣]{1}{ width=300px }"

#: docs/en/contributing/challenge-coins.md:27
#, fuzzy
msgid "The front and back of the BeeWare Yak Herder Coin."
msgstr "BeeWare 犛牛牧人幣的正面與背面。"

#: docs/en/contributing/challenge-coins.md:31
#, fuzzy
msgid "The first run of 100 BeeWare Challenge Coins were commissioned thanks to financial support from {1}MaxCDN{2}. They also wrote an [article about BeeWare]{3} on their blog."
msgstr "首批一百枚 BeeWare 挑戰幣得以發行，全賴 {1}MaxCDN{2} 的資金支持。他們更在其部落格撰寫了 [關於 BeeWare 的文章]{3}。"

#: docs/en/contributing/challenge-coins.md:33
#, fuzzy
msgid "[Revolution Systems]{1} provided the funding for the second pressing of the BeeWare challenge coins."
msgstr "[Revolution Systems]{1} 為 BeeWare 挑戰幣的第二次壓製提供了資金。"

#: docs/en/contributing/challenge-coins.md:35
#, fuzzy
msgid "[GitHub]{1} provided the funding for the first pressing of the BeeWare Yak Herder challenge coins."
msgstr "[GitHub]{1} 為 BeeWare Yak Herder 挑戰幣的首批壓製提供了資金。"

#: docs/en/contributing/challenge-coins.md:37
#, fuzzy
msgid "![A sprint attendee receiving a challenge coin]{1}{ width=300px }"
msgstr "![一位衝刺會議參與者獲贈挑戰幣]{1}{ width=300px }"

#: docs/en/contributing/challenge-coins.md:41
#, fuzzy
msgid "One happy BeeWare coin recipient. Photo by {1}@atomimages"
msgstr "一位開心的 BeeWare 幣收件者。攝影：{1}@atomimages"

#: docs/en/contributing/first-time-contributors.md:1
#, fuzzy
msgid "First-time contributors { #first-time-contributors }"
msgstr "首次投稿者 { #first-time-contributors }"

#: docs/en/contributing/first-time-contributors.md:3
msgid "{% extends \"contribute/first-time-contributors.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/first-time-contributors.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/how/branches.md:1
#, fuzzy
msgid "Work from a feature branch, not your `main` branch"
msgstr "請從功能分支工作，而非您的 `main` 分支"

#: docs/en/contributing/guide/how/branches.md:3
msgid "{% extends \"contribute/how/branches.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/how/branches.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/how/build-docs.md:1 docs/en/titles.md:55
#, fuzzy
msgid "Building documentation"
msgstr "建築文件"

#: docs/en/contributing/guide/how/build-docs.md:3
msgid "{% extends \"contribute/how/build-docs.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/how/build-docs.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/how/build-docs.md:5 docs/en/contributing/guide/how/reproduce-issue.md:5 docs/en/contributing/guide/how/write-code.md:5 docs/en/contributing/guide/how/write-docs.md:5
msgid "{% block front_matter %}"
msgstr "{% block front_matter %}"

#: docs/en/contributing/guide/how/build-docs.md:7
#, fuzzy
msgid "Before you build the documentation, and have a [development environment]{1} set up."
msgstr "在建立文件之前，請先設定好[開發環境]{1}。"

#: docs/en/contributing/guide/how/build-docs.md:9 docs/en/contributing/guide/how/build-docs.md:15 docs/en/contributing/guide/how/propose-feature.md:9 docs/en/contributing/guide/how/reproduce-issue.md:9 docs/en/contributing/guide/how/reproduce-issue.md:15 docs/en/contributing/guide/how/submit-pr.md:17 docs/en/contributing/guide/how/write-code.md:9 docs/en/contributing/guide/how/write-code.md:15 docs/en/contributing/guide/how/write-docs.md:9 docs/en/contributing/guide/how/write-docs.md:15
msgid "{% endblock %}"
msgstr "{% endblock %}"

#: docs/en/contributing/guide/how/build-docs.md:11 docs/en/contributing/guide/how/propose-feature.md:5 docs/en/contributing/guide/how/reproduce-issue.md:11 docs/en/contributing/guide/how/submit-pr.md:5 docs/en/contributing/guide/how/write-code.md:11 docs/en/contributing/guide/how/write-docs.md:11
msgid "{% block end_matter %}"
msgstr "{% block end_matter %}"

#: docs/en/contributing/guide/how/build-docs.md:13
#, fuzzy
msgid "Once you have successfully built the docs, you are ready to [write documentation]{1}."
msgstr "成功建立文件後，您便準備好[撰寫文件]了。"

#: docs/en/contributing/guide/how/change-note.md:1
#, fuzzy
msgid "Adding change information for release notes"
msgstr "為發行說明新增變更資訊"

#: docs/en/contributing/guide/how/change-note.md:3
msgid "{% extends \"contribute/how/change-note.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/how/change-note.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/how/dev-environment.md:1 docs/en/titles.md:45
#, fuzzy
msgid "Setting up a development environment"
msgstr "建立開發環境"

#: docs/en/contributing/guide/how/dev-environment.md:3
msgid "{% extends \"contribute/how/dev-environment.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/how/dev-environment.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/how/new-issue.md:1 docs/en/titles.md:65
#, fuzzy
msgid "Submitting a new issue"
msgstr "提交新問題"

#: docs/en/contributing/guide/how/new-issue.md:3
msgid "{% extends \"contribute/how/new-issue.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/how/new-issue.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/how/propose-feature.md:1 docs/en/contributing/guide/what/propose-feature.md:1 docs/en/titles.md:67
#, fuzzy
msgid "Proposing a new feature"
msgstr "提出新功能"

#: docs/en/contributing/guide/how/propose-feature.md:3
msgid "{% extends \"contribute/how/propose-feature.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/how/propose-feature.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/how/propose-feature.md:7
#, fuzzy
msgid "If you are interested, you can begin [implementing your new feature]{1}."
msgstr "若您有興趣，可開始[實作您的新功能]{1}。"

#: docs/en/contributing/guide/how/reproduce-issue.md:1 docs/en/titles.md:47
#, fuzzy
msgid "Reproducing an issue"
msgstr "重現問題"

#: docs/en/contributing/guide/how/reproduce-issue.md:3
msgid "{% extends \"contribute/how/reproduce-issue.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/how/reproduce-issue.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/how/reproduce-issue.md:7
#, fuzzy
msgid "To begin reproducing an issue, you will need a [development environment]{1} set up."
msgstr "要開始重現問題，您需要建立一個[開發環境]{1}。"

#: docs/en/contributing/guide/how/reproduce-issue.md:13
#, fuzzy
msgid "At this point, you might choose to try to [fix the issue]{1} you've just reproduced; alternatively, you can write up your findings and try to reproduce another issue."
msgstr "此時，您可選擇嘗試[修復剛才重現的問題]{1}；或者，您也可以記錄您的發現結果，並嘗試重現另一個問題。"

#: docs/en/contributing/guide/how/review-pr.md:1 docs/en/contributing/guide/what/review-pr.md:1
#, fuzzy
msgid "Providing a pull request review"
msgstr "提供拉取請求審查"

#: docs/en/contributing/guide/how/review-pr.md:3
msgid "{% extends \"contribute/how/review-pr.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/how/review-pr.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/how/scope-creep.md:1 docs/en/titles.md:51
#, fuzzy
msgid "Avoiding scope creep"
msgstr "避免範圍蔓延"

#: docs/en/contributing/guide/how/scope-creep.md:3
msgid "{% extends \"contribute/how/scope-creep.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/how/scope-creep.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/how/submit-pr.md:1 docs/en/titles.md:61
#, fuzzy
msgid "Submitting a pull request"
msgstr "提交拉取請求"

#: docs/en/contributing/guide/how/submit-pr.md:3
msgid "{% extends \"contribute/how/submit-pr.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/how/submit-pr.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/how/submit-pr.md:7
msgid "{% if config.extra.website %}"
msgstr "{% if config.extra.website %}"

#: docs/en/contributing/guide/how/submit-pr.md:9
#, fuzzy
msgid "Your pull request may require additional content, such as a [change note]{1}, before it can be [reviewed]{2}."
msgstr "您的拉取請求可能需要補充內容（例如[變更說明]），方能進行[審查]。"

#: docs/en/contributing/guide/how/submit-pr.md:11
msgid "{% else %}"
msgstr "{% else %}"

#: docs/en/contributing/guide/how/submit-pr.md:13
#, fuzzy
msgid "As part of submitting a pull request, you'll need to include a [change note]{1} before it can be [reviewed]{2}."
msgstr "提交拉取請求時，您需附上[變更說明]，方能進行[審查]。"

#: docs/en/contributing/guide/how/submit-pr.md:15
msgid "{% endif %}"
msgstr "{% endif %}"

#: docs/en/contributing/guide/how/translate.md:1 docs/en/contributing/guide/what/translate.md:1 docs/en/titles.md:69
#, fuzzy
msgid "Translating content"
msgstr "翻譯內容"

#: docs/en/contributing/guide/how/translate.md:3
msgid "{% extends \"contribute/how/translate.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/how/translate.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/how/write-code.md:1 docs/en/titles.md:53
#, fuzzy
msgid "Writing, running, and testing code"
msgstr "編寫、執行與測試程式碼"

#: docs/en/contributing/guide/how/write-code.md:3
msgid "{% extends \"contribute/how/write-code.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/how/write-code.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/how/write-code.md:7
#, fuzzy
msgid "To begin working on code, ensure you have a [development environment]{1} set up, and you are [working on a branch]{2}"
msgstr "開始編寫程式碼前，請確保已建立[開發環境]{1}，並在[分支上進行開發]{2}。"

#: docs/en/contributing/guide/how/write-code.md:13
#, fuzzy
msgid "Once you have everything working, you can [submit a pull request]{1} with your changes."
msgstr "當您確保所有功能運作正常後，即可[提交拉取請求]{1}以提交您的變更。"

#: docs/en/contributing/guide/how/write-docs.md:1 docs/en/titles.md:57
#, fuzzy
msgid "Writing documentation"
msgstr "撰寫文件"

#: docs/en/contributing/guide/how/write-docs.md:3
msgid "{% extends \"contribute/how/write-docs.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/how/write-docs.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/how/write-docs.md:7
#, fuzzy
msgid "Before you begin writing documentation, ensure you are able to [build the documentation]{1}, and you are [working on a branch]{2}."
msgstr "在開始撰寫文件之前，請確保您能夠[建立文件]{1}，並且您正在[工作分支上進行作業]{2}。"

#: docs/en/contributing/guide/how/write-docs.md:13
#, fuzzy
msgid "Once you are happy with your new documentation, you can [submit a pull request]{1} with your proposed changes."
msgstr "當您對新文件感到滿意後，即可[提交拉取請求]{1}，附上您建議的修改內容。"

#: docs/en/contributing/guide/index.md:1 docs/en/titles.md:27
#, fuzzy
msgid "Contribution guide"
msgstr "投稿指南"

#: docs/en/contributing/guide/index.md:3
msgid "{% extends \"contribute/index.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/index.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/next/pr-review.md:1
#, fuzzy
msgid "Receiving a pull request review"
msgstr "接收拉取請求審查"

#: docs/en/contributing/guide/next/pr-review.md:3
msgid "{% extends \"contribute/next/pr-review.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/next/pr-review.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/next/release.md:1
#, fuzzy
msgid "The release process"
msgstr "釋放流程"

#: docs/en/contributing/guide/next/release.md:3
msgid "{% extends \"contribute/next/release.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/next/release.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/style/code-style-guide.md:1 docs/en/titles.md:75
#, fuzzy
msgid "Code style guide"
msgstr "程式碼樣式指南"

#: docs/en/contributing/guide/style/code-style-guide.md:3
msgid "{% extends \"contribute/style/code-style-guide.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/style/code-style-guide.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/style/docs-style-guide.md:1 docs/en/titles.md:77
#, fuzzy
msgid "Documentation style guide"
msgstr "文件風格指南"

#: docs/en/contributing/guide/style/docs-style-guide.md:3
msgid "{% extends \"contribute/style/docs-style-guide.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/style/docs-style-guide.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/what/fix-issue.md:1
#, fuzzy
msgid "Fixing an issue"
msgstr "修復問題"

#: docs/en/contributing/guide/what/fix-issue.md:3
msgid "{% extends \"contribute/what/fix-issue.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/what/fix-issue.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/what/implement-feature.md:1
#, fuzzy
msgid "Implementing a new feature"
msgstr "實作新功能"

#: docs/en/contributing/guide/what/implement-feature.md:3
msgid "{% extends \"contribute/what/implement-feature.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/what/implement-feature.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/what/propose-feature.md:3
msgid "{% extends \"contribute/what/propose-feature.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/what/propose-feature.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/what/review-pr.md:3
msgid "{% extends \"contribute/what/review-pr.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/what/review-pr.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/what/translate.md:3
msgid "{% extends \"contribute/what/translate.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/what/translate.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/what/triage.md:1
#, fuzzy
msgid "Triaging an issue"
msgstr "問題分級處理"

#: docs/en/contributing/guide/what/triage.md:3
msgid "{% extends \"contribute/what/triage.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/what/triage.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/what/use-tools.md:1
#, fuzzy
msgid "Using the tools"
msgstr "使用工具"

#: docs/en/contributing/guide/what/use-tools.md:3
msgid "{% extends \"contribute/what/use-tools.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/what/use-tools.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/what/write-docs.md:1
#, fuzzy
msgid "Adding documentation"
msgstr "新增文件"

#: docs/en/contributing/guide/what/write-docs.md:3
msgid "{% extends \"contribute/what/write-docs.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/what/write-docs.md\" %}"

#: docs/en/contributing/index.md:1
#, fuzzy
msgid "Contributing { #contributing }"
msgstr "貢獻 { #contributing }"

#: docs/en/contributing/index.md:3
#, fuzzy
msgid "We want to see folks not only using BeeWare, but actively contributing to its development. BeeWare is an open source project, and it is only as good as the people who contribute to it; decisions are made by those who show up. We want to get you involved with BeeWare in whatever way works for you. The project maintainers love collaborating, especially with new contributors, and will gladly answer any questions or walk you through any problems you may encounter."
msgstr "我們希望看到人們不僅使用 BeeWare，更能積極參與其開發。BeeWare 是一個開源專案，其品質取決於貢獻者的投入程度；決策權屬於實際參與者。無論您以何種方式參與 BeeWare，我們都樂見其成。專案維護者熱衷於協作，尤其歡迎新貢獻者加入，並樂意解答任何疑問或協助您解決可能遇到的問題。"

#: docs/en/contributing/index.md:5
#, fuzzy
msgid "Can I contribute?"
msgstr "我可以參與嗎？"

#: docs/en/contributing/index.md:7
#, fuzzy
msgid "Yes! We have opportunities for folks at every experience level to contribute. Whether this is your first time contributing to open source, or you've been doing it for years, we have something that will work for you."
msgstr "沒錯！我們為各個經驗層級的人士提供貢獻的機會。無論這是您首次參與開源貢獻，還是您已深耕多年，我們都有適合您的項目。"

#: docs/en/contributing/index.md:9
#, fuzzy
msgid "It's not just about code. A successful software project requires documentation, design skills, feedback and bug reports. The BeeWare community acknowledges that all contributions are important - not just the ones that come as a pull request on GitHub."
msgstr "這不只是程式碼的問題。一個成功的軟體專案需要 文件、設計技巧、反饋和錯誤報告。BeeWare 社區認可所有的貢獻都是重要的，而不僅僅是 GitHub上的拉取請求。"

#: docs/en/contributing/index.md:11
#, fuzzy
msgid "Is this your first time contributing to an open source project? We're here to help! We have [advice for first-time contributors]{1} to help with getting past any initial fears and concerns."
msgstr "這是您第一次參與開源專案嗎？我們在此提供協助！我們備有[初次貢獻者指南]{1}，助您克服初期恐懼與疑慮。"

#: docs/en/contributing/index.md:13
#, fuzzy
msgid "[Contribution guide]{1}"
msgstr "[投稿指南]{1}"

#: docs/en/contributing/index.md:15
#, fuzzy
msgid "There are plenty of ways to contribute to BeeWare. The [contribution guide]{1} covers everything you need to know to provide your contribution."
msgstr "為 BeeWare 貢獻心力有許多方式。這份 [貢獻指南]{1} 涵蓋了您需要了解的所有資訊，助您順利貢獻心力。"

#: docs/en/contributing/index.md:17
#, fuzzy
msgid "[Sprints]{1}"
msgstr "[短跑]{1}"

#: docs/en/contributing/index.md:19
#, fuzzy
msgid "Are you joining the BeeWare project at a **sprint**? A sprint is an unstructured gathering where we work on BeeWare and related projects, and introduce new contributors to the contribution process. If this is your first time sprinting, BeeWare has a [guide for getting started with BeeWare sprints]{1}."
msgstr "您是否正加入 BeeWare 專案的**衝刺活動**？衝刺活動是種非正式的聚會，我們在此共同開發 BeeWare 及相關專案，並引導新貢獻者熟悉貢獻流程。若這是您首次參與衝刺活動，BeeWare 備有[BeeWare 衝刺活動入門指南]。"

#: docs/en/contributing/index.md:21
#, fuzzy
msgid "[Challenge coins]{1}"
msgstr "[挑戰幣]{1}"

#: docs/en/contributing/index.md:23
#, fuzzy
msgid "We also have a [special gift]{1} for anyone who contributes at a sprint."
msgstr "凡是在衝刺期間貢獻者，我們也準備了一份[特別禮物]{1}。"

#: docs/en/contributing/index.md:25
#, fuzzy
msgid "Any contribution at any time entitles you to a challenge coin, however we can generally only hand them out at in-person events."
msgstr "任何時間的任何貢獻，您皆可獲得一枚挑戰幣，但我們通常僅能在實體活動中發放。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:1
#, fuzzy
msgid "Sprint Guide { #sprints }"
msgstr "衝刺指南 { #sprints }"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:3
#, fuzzy
msgid "Welcome to the BeeWare Sprints!"
msgstr "歡迎參加 BeeWare 衝刺活動！"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:5
#, fuzzy
msgid "Welcome! We're so excited you've decided to join us! If you haven't already introduced yourself to one of the Bee Team, please do so. Once you've done that, head back here to get started."
msgstr "歡迎您很高興您決定加入我們！如果您還沒有 如果您還沒有向蜜蜂團隊的成員自我介紹，請務必這樣做。一旦 完成後，請回到這裡開始。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:7
#, fuzzy
msgid "What is a sprint?"
msgstr "什麼是衝刺？"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:9
#, fuzzy
msgid "A sprint is an unstructured opportunity to spend a few hours or days working collaboratively on an Open Source project. They're often tied to a conference; a sprint after a conference provides an opportunity to turn the energy, enthusiasm and interest that a conference has generated into improvements in the software we use on a daily basis."
msgstr "sprint 是一個非組織性的機會，讓您可以花幾個小時或幾天的時間 在開放原始碼專案上合作。它們通常與 會議；會議後的衝刺活動提供了一個機會，將會議所產生的能量、熱忱和興趣 將會議所帶來的能量、熱忱和興趣 轉化為改善我們日常使用的軟體。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:11
#, fuzzy
msgid "Sprints are also an opportunity to introduce people to the process of contributing to the project. Our hope is that you'll have so much fun contributing during the sprint that you'll go home and keep contributing!"
msgstr "Sprints 也是一個機會，可以讓人們認識為專案貢獻的過程。 為專案做出貢獻的機會。我們希望您能在 sprint 期間享受到許多貢獻的樂趣 貢獻，以至於回家後繼續貢獻 貢獻！"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:13
#, fuzzy
msgid "[It doesn't matter how much experience you've got]{1}. At past sprints, we've merged contributions from people at all levels of experience - high-school students, recent bootcamp graduates, people who don't consider themselves programmers, and seasoned developers. No matter your experience level - we can find a way for you to contribute."
msgstr "[無論你擁有多少經驗都無妨]{1}。在過往的衝刺階段中，我們整合了來自各經驗層級者的貢獻——高中生、剛從編程訓練營畢業的新手、不自認是程式設計師的人，以及資深開發者。無論你的經驗程度如何——我們都能為你找到貢獻的方式。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:15
#, fuzzy
msgid "Code isn't the only way you can contribute, either. A project like BeeWare is much more than just the code - we need people to write, proof-read and translate documentation; we need people to improve the design of web pages; even the process of going through bugs that were reported years ago and determining that they've been fixed along the way is a valuable contribution."
msgstr "程式碼也不是您貢獻的唯一方式。像 BeeWare 項目需要的不僅僅是代碼 - 我們需要有人來編寫、校對和翻譯文檔、 我們需要人來編寫、校對和翻譯文件；我們需要人來改進 我們需要人來改善網頁的設計；甚至需要人來檢視多年前被報告的錯誤，並確認它們是否存在。 我們需要人來撰寫，校對和翻譯文件；我們需要人來改善網頁的設計；即使是檢視多年前報告的錯誤，並確認它們已經被修正的過程 都是寶貴的貢獻。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:17
#, fuzzy
msgid "The Initial Questions"
msgstr "最初的問題"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:19
#, fuzzy
msgid "To get you started, we're going to ask a few questions so we can gauge your interests and experience. This will help us find the best way for you to contribute. Work through the questions, take notes, and then find a member of the Bee Team and share your answers. If you don't understand the question being asked - don't worry about that! Let us know what you do know, and we'll work together to figure it out from there."
msgstr "為了讓您開始學習，我們會問您幾個問題，以便評估 您的興趣和經驗。這將有助於我們找到最適合 您的貢獻。請仔細閱讀這些問題，做筆記，然後找到 蜜蜂團隊的成員，分享您的答案。如果您不明白 不要擔心！讓我們知道您 讓我們知道您所知道的，然後我們會一起找出答案。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:21
#, fuzzy
msgid "**Have you used BeeWare before?**"
msgstr "**您之前使用過 BeeWare 嗎？**"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:21
#, fuzzy
msgid "If you haven't, start by working through the [BeeWare Tutorial]{1}. It will give you an introduction for what the BeeWare project is, and how the pieces of the project fit together. If you hit any problems doing the tutorial, take notes - because ensuring nobody else has the same problem is a great topic for a first contribution!"
msgstr "若尚未開始，請先從[BeeWare 教學指南]{1}著手。該指南將為您介紹 BeeWare 專案的整體架構，以及各組件如何相互協作。若在進行教學時遇到任何問題，請務必記錄下來——因為確保他人不再遭遇相同問題，正是您首次貢獻的絕佳切入點！"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:21
#, fuzzy
msgid "Once you've finished the tutorial up to at least step 4, move on to the next question."
msgstr "當您完成至少到步驟4的教學後，請繼續進行下一個問題。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:27
#, fuzzy
msgid "**What computing equipment do you have with you?**"
msgstr "**您隨身攜帶哪些計算設備？**"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:27
#, fuzzy
msgid "The equipment you have with you puts practical limits on what you can contribute to. For example, if you have a Windows laptop, you're not going to be able to work on anything to do with iOS. Does your laptop run Windows, macOS, Linux, or something else? Is your phone an iOS or Android device? Have your devices been provided by your employer, or are they your own personal devices?"
msgstr "您隨身攜帶的設備會對您能參與的項目設下實際限制。舉例來說，若您使用的是 Windows 筆記型電腦，便無法處理任何與 iOS 相關的工作。您的筆記型電腦運行的是 Windows、macOS、Linux 還是其他系統？您的手機是 iOS 還是 Android 裝置？這些設備是由雇主提供，還是您個人的私有設備？"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:31
#, fuzzy
msgid "**How much experience do you have writing Python code?**"
msgstr "**您擁有多少撰寫 Python 程式碼的經驗？**"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:31
#, fuzzy
msgid "Are you new to programming? A Python veteran? A coding veteran who has only just started learning Python? A fresh graduate of a bootcamp program? We want to find a problem that is a good match for your level experience."
msgstr "你是程式設計新手嗎？Python老手？還是資深程式設計師才剛開始學習Python？或是剛從訓練營畢業的新鮮人？我們希望能為你找到與你的經驗水平相匹配的課題。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:35
#, fuzzy
msgid "**Are you familiar with GitHub contribution processes?**"
msgstr "**您是否熟悉 GitHub 的貢獻流程？**"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:35
#, fuzzy
msgid "Do you use GitHub (or a similar code-sharing site) for hosting your own code or contributing to others' projects? Do you know what CI (continuous integration) is? Have you contributed to a project that has pre-commit hooks? If I asked you to \"`rebase` your PR against main\", would you know what to do?"
msgstr "您是否使用 GitHub（或類似程式碼共享平台）來託管自己的程式碼或參與他人專案？您是否了解 CI（持續整合）的含義？您是否曾參與過具備預提交掛鉤的專案？若我要求您「將您的 PR 對齊主分支」，您是否清楚該如何操作？"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:39
#, fuzzy
msgid "**Have you contributed to an Open Source project before?**"
msgstr "**您是否曾為開源專案貢獻過？**"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:39
#, fuzzy
msgid "Have you attended a sprint in the past? Have you ever submitted a PR (pull request) to an Open Source project? Are you familiar with how to use GitHub to create a pull request?"
msgstr "您過去是否參加過衝刺會議？您是否曾向開源專案提交過拉取請求（PR）？您是否熟悉如何使用 GitHub 建立拉取請求？"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:43
#, fuzzy
msgid "**Do you have any other special skills that might be useful?**"
msgstr "**您是否還具備其他可能派上用場的特殊技能？**"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:43
#, fuzzy
msgid "Are you familiar with a GUI API (such as WinForms, Cocoa, or GTK)? Do you have deep knowledge of the internals of a particular operating system? Are you an expert in a programming language other than Python? If you don't have any special skills, that's not a problem - but if we've got a Windows Guru on our hands, we want to make sure those skills are being put to good use."
msgstr "您是否熟悉某種圖形使用者介面 API（例如 WinForms、Cocoa 或 GTK）？您是否對特定作業系統的內部運作有深入了解？您是否精通 Python 以外的程式語言？若您沒有特殊技能也無妨——但若我們手邊有位 Windows 專家，我們希望確保這些技能能發揮實質作用。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:47
#, fuzzy
msgid "**Why did you join us and what are you interested in?**"
msgstr "**您為何加入我們，又對哪些領域感興趣？**"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:47
#, fuzzy
msgid "\"You sounded like a friendly project\" is a perfectly fine answer. However, if there's more to why you joined us today, let us know. Are you interested in mobile or desktop development? Packaging? Websites? Console apps? If you don't have a specific interest - what seems most interesting based on what you've seen about BeeWare so far?"
msgstr "「聽起來像是個友善的專案」是個完全合適的回答。不過，若您今天加入我們還有其他原因，請告訴我們。您對行動裝置或桌面開發感興趣嗎？包裝工程？網站開發？主機應用程式？若您沒有特定偏好——根據您目前對 BeeWare 的了解，哪個領域最吸引您？"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:51
#, fuzzy
msgid "Now, find a member of the Bee Team to share your answers. They might ask some follow up questions; but then they'll point you in the direction of a area where you should be able to make a contribution."
msgstr "現在，找一位蜜蜂團隊的成員來分享您的答案。他們可能會問 一些追蹤問題；但接下來他們會指給您一個方向，讓您可以在那裡做出貢獻。 您應該能有所貢獻的領域。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:53
#, fuzzy
msgid "Find Your Issue"
msgstr "找出您的問題"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:55
#, fuzzy
msgid "If you've spoken to a member of the Bee Team, they have probably pointed you at a part of the BeeWare project where you can contribute; they might have even suggested a specific issue to work on. If they haven't given you as specific issue, they've probably pointed you at the \"[Good First Issues]{1}\" for that project. What does that mean?"
msgstr "若您曾與 Bee 團隊成員交流，他們很可能已為您指明 BeeWare 專案中可貢獻的領域；甚至可能推薦了具體的待辦事項供您著手。若未提供具體事項，他們通常會引導您查看該專案的「[適合初學者的待辦事項]{1}」。這究竟意味著什麼？"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:57
#, fuzzy
msgid "GitHub provides a list of issues that allows BeeWare (and other projects) to keep track of all the problems that have been reported - that includes explicit bugs, unexpected behavior that *might* be a bug, requests for new features, requests for more documentation - anything that might be a way that BeeWare could be improved. As new issues are reported, the Bee Team will flag some of them as issues that are well suited to a first time contributor - issues that don't demand an *immediate* fix, but are well defined or easy to reproduce, and probably have a good lead on the underlying cause. These issues are tagged \"good first issue\" to make them easier to find."
msgstr "GitHub 提供了一個問題列表，讓 BeeWare（以及其他 專案）追蹤所有被報告的問題 - 包括明確的bug、可能是bug的意外行為 包括明確的bug、可能是bug的意外行為、 對新功能的要求，對更多文件的要求--任何 任何 BeeWare 可以改進的地方。隨著新問題的 Bee團隊會將其中一些問題標記為 這些問題不需要*即時*修復，但卻是BeeWare可以改進的地方。 *不需要立即修復的問題，但有很好的定義或很容易重現，並可能 有很好的潛在原因。這些問題被標示為「良好的 first issue\"，使其更容易被找到。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:59
#, fuzzy
msgid "To filter a GitHub issue list by the \"[good first issue]{1}\" label, follow these steps:"
msgstr "要根據「[好初次問題]{1}」標籤篩選 GitHub 問題清單，請依循以下步驟："

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:61
#, fuzzy
msgid "Click on the \"Labels\" button above the list of issues to activate the drop-down menu."
msgstr "點擊問題清單上方的「標籤」按鈕，即可開啟下拉式選單。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:62
#, fuzzy
msgid "Type the word \"good\" into the search box at the top of the drop-down menu."
msgstr "在下拉式選單頂端的搜尋框中輸入「好」這個字。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:63
#, fuzzy
msgid "Click on \"good first issue\" in the filtered list."
msgstr "在篩選後的清單中點擊「好首期」。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:65
#, fuzzy
msgid "![Filtering GitHub issues by label]{1}"
msgstr "![透過標籤篩選 GitHub 問題]{1}"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:69
#, fuzzy
msgid "Filtering GitHub issues by the \"good first issue\" label."
msgstr "透過「初學者適宜」標籤篩選 GitHub 問題。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:73
#, fuzzy
msgid "Once you've found an issue that looks interesting, read through any comments on the post, and post a comment in the discussion saying that you're looking into the issue (e.g., \"Looking into this at the PyCon US 2025 sprints\"). BeeWare doesn't explicitly \"assign\" issues - we accept contributions from anyone. However, in a sprint situation, we need to make sure that we don't end up with two people working on the same issue - leaving a comment is a light-weight way to coordinate between contributors."
msgstr "一旦您找到看起來有趣的議題，請閱讀任何 評論，並在討論中發表評論，說明您正在研究這個問題 (例如：\"Looking into this at PyCon US. 您正在研究這個問題 (例如：「在 PyCon US 2025 sprints 上研究這個問題\"）。BeeWare 並沒有明確「指派」問題 - 我們接受任何人的貢獻。 任何人的貢獻。然而，在 sprint 的情況下，我們需要 確保不會有兩個人在處理同一個問題。 留下註解是一種輕量級的協調方式。 貢獻者之間的協調。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:75
#, fuzzy
msgid "If you still can't find anything you'd like to do, find a Bee Team member and they'll help you narrow down to a specific issue."
msgstr "如果您還是找不到您想做的事情，請找蜜蜂團隊的 成員，他們會幫助您縮小範圍，找出特定的問題。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:77
#, fuzzy
msgid "Set up a development environment"
msgstr "建立開發環境"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:79
#, fuzzy
msgid "Once you've found an issue, you'll need to set up your development environment so you can work on a fix. Each BeeWare project has its own contribution guide:"
msgstr "一旦發現問題，您需要設定您的開發 環境，以便進行修復。每個BeeWare專案都有自己的 貢獻指南："

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:81
#, fuzzy
msgid "[Briefcase]{1}"
msgstr "[Briefcase]{1}"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:82
#, fuzzy
msgid "[Toga]{1}"
msgstr "[Toga]{1}"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:83
#, fuzzy
msgid "[Rubicon ObjC]{1}"
msgstr "[Rubicon ObjC]{1}"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:85
#, fuzzy
msgid "If the project isn't on this list, check the project README for details on how to get set up. If any of the instructions don't make sense (or you can't find those instructions), find a member of the Bee Team, and they'll get you unstuck. And - if you think you can improve the instructions so other people won't hit the same problem, improving the contribution guide is a valuable contribution!"
msgstr "如果專案不在此清單中，請查看專案 README，瞭解如何設定的詳細資訊。 如何設定。如果有任何說明不合理（或 您找不到這些說明），請找到 Bee 團隊的成員，他們會幫您解決問題。 他們會幫您解決問題。如果您認為可以改進 如果您認為您可以改善指南，使其他人不會遇到同樣的問題，那麼改善 貢獻指南是一個寶貴的貢獻！"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:87
#, fuzzy
msgid "Now you can start working on your issue!"
msgstr "現在您可以開始處理您的問題！"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:89
#, fuzzy
msgid "What happens after I submit my PR?"
msgstr "提交申請後會發生什麼事？"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:91
#, fuzzy
msgid "Once you've submitted your pull request, and the pull request is passing all the automated checks, you're ready for a review. Let one of the core team know that you've got a PR ready for review, and they'll take a look."
msgstr "一旦您提交了拉取請求，並且拉取請求通過了 所有自動檢查，您就可以進行審查了。讓核心 團隊的成員知道您的 PR 已經準備好接受審核，他們會看一看。 看看。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:93
#, fuzzy
msgid "If this is your first PR, it's quite likely the review will find some problems. That might be an edge case you didn't consider, or a code convention that you haven't followed. Don't be discouraged! Nobody - not even the core team - gets PRs 100% correct on the first try."
msgstr "如果這是您的第一份 PR，審核很可能會發現一些問題。 問題。這可能是您沒有考慮到的邊緣情況，或是您沒有遵循的程式碼 慣例。不要氣餒！沒有人 - 即使是 即使是核心團隊，也沒有人能在第一次嘗試時就 100% 正確地完成 PR。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:95
#, fuzzy
msgid "Once the PR passes review, your reviewer will merge the PR - and you're done! Congratulations - you've contributed to BeeWare! If this is your very first BeeWare contribution, you've also earned your [BeeWare Challenge Coin]{1} - find a member of the core team, and they will give you a coin!"
msgstr "一旦拉取請求通過審查，審查者便會合併該請求——至此大功告成！恭喜您——您已為 BeeWare 作出貢獻！若這是您首次為 BeeWare 貢獻，您還將獲得一枚 [BeeWare 挑戰紀念幣]{1}——請找尋核心團隊成員，他們會將紀念幣頒發給您！"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:97
#, fuzzy
msgid "Help! I'm stuck!"
msgstr "救命！我卡住了！"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:99
#, fuzzy
msgid "If you get stuck at any point along the way, find a member of the Bee Team. Don't be afraid to ask *any* question. If you're stuck, we want to get you unstuck. If you're confused, it's because the topic is complicated, and we haven't explained it well enough. We're eager to help - and we want to make sure you have a successful sprint."
msgstr "如果您在途中遇到困難，請找蜜蜂團隊的成員。 團隊的成員。不要害怕詢問*任何問題。如果您卡住了，我們希望 幫您解除困擾。如果您感到困惑，那是因為主題很複雜 複雜，而我們解釋得不夠清楚。我們渴望 幫助 - 我們希望確保您有一個成功的衝刺。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:101
#, fuzzy
msgid "What if I don't complete my contribution during the sprint?"
msgstr "如果我在衝刺期間未能完成我的貢獻該怎麼辦？"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:103
#, fuzzy
msgid "No problem! You can submit a contribution at any time. A goal of the sprints is to encourage and empower you to continue contributing throughout the rest of the year. The Bee Team are available to help with any part of this process."
msgstr "沒問題！您隨時都可以提交貢獻。衝刺活動的目標之一，就是鼓勵並賦予您力量，讓您能在接下來的整年持續貢獻。蜜蜂團隊隨時準備協助您處理這個過程的任何環節。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:105
#, fuzzy
msgid "If you were already working on a GitHub issue or submitted a PR, you can continue to communicate through GitHub. If you have other questions or need real-time help, the best place to find us is the [BeeWare Discord server]{1}. We're looking forward to continuing to work with you!"
msgstr "若您已於 GitHub 問題追蹤系統進行協作或提交了拉取請求，可繼續透過 GitHub 進行溝通。若有其他疑問或需要即時協助，最理想的聯繫管道是 [BeeWare Discord 伺服器]{1}。我們期待與您持續合作！"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:107
#, fuzzy
msgid "Improving this guide"
msgstr "改進本指南"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:109
#, fuzzy
msgid "If you've got any suggestions on how to improve this sprint guide, let us know. What worked for you? What didn't? What can we do better? And remember: fixing a problem with this Sprint Guide counts as a contribution to BeeWare!"
msgstr "如果您對如何改進這份衝刺指南有任何建議，請告訴我們。 哪些方法對您有效？哪些沒有用？哪些可以做得更好？請記住 對BeeWare的貢獻！"

#: docs/en/docs/index.md:1
#, fuzzy
msgid "Documentation { .documentation }"
msgstr "文件說明 { .documentation }"

#: docs/en/docs/index.md:6
#, fuzzy
msgid "![Brutus the Bee]{1}{ width=100 .tutorial-logo }"
msgstr "![布魯圖斯蜜蜂]{1}{ width=100 .tutorial-logo }"

#: docs/en/docs/index.md:10
#, fuzzy
msgid "New to BeeWare? { .tutorial-text }"
msgstr "初次接觸 BeeWare？{ .tutorial-text }"

#: docs/en/docs/index.md:12
#, fuzzy
msgid "[Take the tutorial]{1}{ .docs-tutorial }"
msgstr "[開始教學課程]{1}{ .docs-tutorial }"

#: docs/en/docs/index.md:17
#, fuzzy
msgid "Featured tools { .featured-tools }"
msgstr "精選工具 { .featured-tools }"

#: docs/en/docs/index.md:23 docs/en/index.md:126
#, fuzzy
msgid "[![Tiberius]{1}]{2}"
msgstr "[![提比略]{1}]{2}"

#: docs/en/docs/index.md:25
#, fuzzy
msgid "[Toga]{1} { .featured-name #toga }"
msgstr "[Toga]{1} { .featured-name #toga }"

#: docs/en/docs/index.md:27 docs/en/index.md:132
#, fuzzy
msgid "A Python native, OS native GUI toolkit."
msgstr "Python 原生、作業系統原生的 GUI 工具套件。"

#: docs/en/docs/index.md:33 docs/en/index.md:136
#, fuzzy
msgid "[![Briefcase]{1}]{2}"
msgstr "[![Briefcase]{1}]{2}"

#: docs/en/docs/index.md:35
#, fuzzy
msgid "[Briefcase]{1} { .featured-name #briefcase }"
msgstr "[Briefcase]{1} { .featured-name #briefcase }"

#: docs/en/docs/index.md:37 docs/en/index.md:142
#, fuzzy
msgid "Convert a Python project into a standalone native application."
msgstr "將 Python 專案轉換為獨立的本機應用程式。"

#: docs/en/docs/index.md:42
#, fuzzy
msgid "Other tools { .other-tools #other-tools }"
msgstr "其他工具 { .other-tools #other-tools }"

#: docs/en/docs/index.md:44
#, fuzzy
msgid "Utilities used by and applications built with BeeWare tools."
msgstr "BeeWare 工具所使用的實用程式及運用其建構的應用程式。"

#: docs/en/docs/index.md:46
#, fuzzy
msgid "Showcased applications"
msgstr "精選應用程式"

#: docs/en/docs/index.md:48
#, fuzzy
msgid "Applications maintained by the BeeWare team that are built using BeeWare's tools."
msgstr "由 BeeWare 團隊維護、使用 BeeWare 工具建構的應用程式。"

#: docs/en/docs/index.md:52
#, fuzzy
msgid "[![Podium]{1}]{2}"
msgstr "[![舞台]{1}]{2}"

#: docs/en/docs/index.md:56
#, fuzzy
msgid "[Podium]{1} { .podium-name #podium }"
msgstr "[舞台]{1} { .podium-name #podium }"

#: docs/en/docs/index.md:60
#, fuzzy
msgid "A markup-based slide presentation tool."
msgstr "基於標記語言的簡報工具。"

#: docs/en/docs/index.md:67
#, fuzzy
msgid "Utilities"
msgstr "公用事業"

#: docs/en/docs/index.md:69
#, fuzzy
msgid "Pieces used by other BeeWare tools that can be useful on their own."
msgstr "其他 BeeWare 工具所使用的元件，這些元件本身也可能很有用。"

#: docs/en/docs/index.md:73
#, fuzzy
msgid "[![Rubicon]{1}]{2}"
msgstr "[![盧比孔河]{1}]{2}"

#: docs/en/docs/index.md:77
#, fuzzy
msgid "[Rubicon Objective-C]{1} { .rubicon-name #rubicon-objective-c }"
msgstr "[Rubicon Objective-C]{1} { .rubicon-name #rubicon-objective-c }"

#: docs/en/docs/index.md:81
#, fuzzy
msgid "A library for bridging between Python and the Objective-C language runtimes."
msgstr "銜接 Python 與 Objective-C 語言的函式庫 運行時。"

#: docs/en/docs/index.md:89
#, fuzzy
msgid "[![Brutus the Bee]{1}]{2}"
msgstr "[![布魯圖斯蜜蜂]{1}]{2}"

#: docs/en/docs/index.md:93
#, fuzzy
msgid "[Python Apple Support]{1} { .python-apple-name #python-apple-support }"
msgstr "[Python Apple 支援]{1} { .python-apple-name #python-apple-support }"

#: docs/en/docs/index.md:97 docs/en/docs/index.md:113
#, fuzzy
msgid "A meta-package for building a version of Python that can be embedded into a macOS, iOS, tvOS or watchOS project."
msgstr "一個元套件，用於建立可內嵌到 到 macOS、iOS、tvOS 或 watchOS 專案中。"

#: docs/en/docs/index.md:105
#, fuzzy
msgid "[![Chaquopy]{1}]{2}"
msgstr "[![Chaquopy]{1}]{2}"

#: docs/en/docs/index.md:109
#, fuzzy
msgid "[Chaquopy]{1} { .chaquopy-name #chaquopy }"
msgstr "[Chaquopy]{1} { .chaquopy-name #chaquopy }"

#: docs/en/docs/index.md:119
#, fuzzy
msgid "The BeeWare Project { .beeware-project }"
msgstr "BeeWare 專案 { .beeware-project }"

#: docs/en/docs/index.md:121
#, fuzzy
msgid "BeeWare is more than a suite of tools for building amazing apps. It's also an amazing open source community!"
msgstr "BeeWare 不僅是一套用於打造驚人應用程式的工具組，更是一個令人驚嘆的開源社群！"

#: docs/en/docs/index.md:123 docs/en/titles.md:19
#, fuzzy
msgid "BeeWare Community Code of Conduct"
msgstr "BeeWare 社群行為準則"

#: docs/en/docs/index.md:125
#, fuzzy
msgid "Everyone participating in the BeeWare community, in any way, is required to adhere to the guidelines in the [BeeWare Community Code of Conduct]{1}."
msgstr "凡以任何形式參與 BeeWare 社群者，皆須遵守 [BeeWare 社群行為準則]{1} 中的規範。"

#: docs/en/docs/index.md:127
#, fuzzy
msgid "About the project"
msgstr "關於本專案"

#: docs/en/docs/index.md:129
#, fuzzy
msgid "Learn more [about the history and goals of the BeeWare project]{1}."
msgstr "進一步了解 [BeeWare 專案的歷史與目標]{1}。"

#: docs/en/docs/index.md:131
#, fuzzy
msgid "Get help using BeeWare"
msgstr "獲取 BeeWare 使用協助"

#: docs/en/docs/index.md:133
#, fuzzy
msgid "Need help using BeeWare? We've got [lots of community resources]{1} that might help. If you need to ask a more specific question, here's [how you can find someone that might be able to help]{2}. We can also help you [find commercial support]{3}."
msgstr "需要 BeeWare 使用協助嗎？我們備有[豐富的社群資源]{1}可供參考。若需提出更具體的問題，請參閱[如何尋找可能提供協助的人士]{2}。我們亦可協助您[尋找商業支援服務]{3}。"

#: docs/en/docs/index.md:135
#, fuzzy
msgid "Contributing to the BeeWare project"
msgstr "為 BeeWare 專案貢獻心力"

#: docs/en/docs/index.md:137
#, fuzzy
msgid "Want to contribute to BeeWare? See our [contribution guide]{1}. If you've never contributed to Open Source before, start with our [guide for first time contributors.]{2}"
msgstr "想為 BeeWare 貢獻心力嗎？請參閱我們的[貢獻指南]{1}。若您從未參與過開源貢獻，請先從我們的[初次貢獻者指南]開始{2}。"

#: docs/en/docs/index.md:139
#, fuzzy
msgid "Or, if you just want to support the project financially, you can [become a financial member of the project.]{1}"
msgstr "或者，若您僅想以金錢方式支持本專案，可[成為專案的財務會員。]{1}"

#: docs/en/docs/index.md:141 docs/en/index.md:92
#, fuzzy
msgid "Stay in touch!"
msgstr "保持聯繫！"

#: docs/en/docs/index.md:143
#, fuzzy
msgid "Follow us on Mastodon [@beeware@fosstodon.org]{1}, or [sign up for our mailing list]{2} for regular project updates."
msgstr "請在Mastodon追蹤我們[@beeware@fosstodon.org]{1}，或[訂閱我們的郵件列表]{2}以獲取專案的定期更新。"

#: docs/en/index.md:6
#, fuzzy
msgid "![Brutus the Bee]{1}{ .index-intro-beeware-logo }"
msgstr "![布魯圖斯蜜蜂]{1}{ .index-intro-beeware-logo }"

#: docs/en/index.md:11
#, fuzzy
msgid "BeeWare"
msgstr "BeeWare"

#: docs/en/index.md:13
#, fuzzy
msgid "Write once. Deploy everywhere."
msgstr "寫一次，部署到任何地方。"

#: docs/en/index.md:17
#, fuzzy
msgid "Write your apps in Python and release them on iOS, Android, Windows, macOS, Linux, Web, and tvOS using rich, native user interfaces. Multiple apps, one codebase, with a fully native user experience on every platform."
msgstr "使用 Python 編寫應用程式，並透過豐富的原生使用者介面，將其發佈至 iOS、Android、Windows、macOS、Linux、Web 及 tvOS 平台。單一程式碼庫即可支援多款應用程式，在每個平台上提供完全原生的使用者體驗。"

#: docs/en/index.md:23
#, fuzzy
msgid "[Take the tutorial]{1}{ .intro-tutorial }"
msgstr "[開始教學課程]{1}{ .intro-tutorial }"

#: docs/en/index.md:25
#, fuzzy
msgid "[I want to contribute]{1}{ .intro-contribute }"
msgstr "[我想貢獻]{1}{ .intro-contribute }"

#: docs/en/index.md:27
#, fuzzy
msgid "[Donate and support us!]{1}{ .intro-donate }"
msgstr "[捐款支持我們！]{1}{ .intro-donate }"

#: docs/en/index.md:36
#, fuzzy
msgid "One codebase. Multiple apps."
msgstr "單一代碼庫。多重應用程式。"

#: docs/en/index.md:38
#, fuzzy
msgid "BeeWare allows you to write your app in Python and release it on multiple platforms. No need to rewrite the app in multiple programming languages. It means **no issues** with build tools, environments, compatibility, etc."
msgstr "BeeWare 可讓您以 Python 撰寫應用程式，並在多種平台上發佈。無需使用多種程式語言重寫應用程式。這意味著在建立工具、環境、相容性等方面***沒有問題。"

#: docs/en/index.md:40
#, fuzzy
msgid "Python native tools..."
msgstr "Python 原生工具..."

#: docs/en/index.md:42
#, fuzzy
msgid "![Python logo]{1}{ .index-right-logo }"
msgstr "![Python 標誌]{1}{ .index-right-logo }"

#: docs/en/index.md:44
#, fuzzy
msgid "Python has proven itself as a highly capable language - approachable for newcomers, but powerful in the hands of experts. Why shouldn't you be able to **use Python everywhere** that you need to tell a computer to do something? And shouldn't your tools **exploit all the capabilities of Python** as a language, not just the bits that map nicely to a C binding?"
msgstr "Python 已經證明自己是一門能力超群的語言 - 對新手來說平易近人，但在專家手中卻非常強大。為什麼您不可以**在任何需要告訴電腦做某事的地方使用 Python 呢？難道您的工具不該**利用 Python 作為一種語言的所有能力，而不僅僅是很好地映射到 C 綁定的部分嗎？"

#: docs/en/index.md:46
#, fuzzy
msgid "...on mobile & desktop..."
msgstr "...在行動裝置與桌面裝置上..."

#: docs/en/index.md:48
#, fuzzy
msgid "![Cross-platform]{1}{ .index-left-logo }"
msgstr "![跨平台]{1}{ .index-left-logo }"

#: docs/en/index.md:50
#, fuzzy
msgid "Modern computing doesn't happen in an 80x25 console window. It happens on **phones, tablets, and desktop machines** with rich user interfaces. Shouldn't you be able to use Python in all those locations, and **exploit the unique capabilities of those platforms**?"
msgstr "現代運算並非發生在 80x25 的控制台視窗中。它發生在具有豐富使用者介面的**手機、平板電腦和桌上型電腦上。難道您不應該可以在所有這些地方使用 Python，並**利用這些平台的獨特功能嗎？"

#: docs/en/index.md:52
#, fuzzy
msgid "...behaving natively. { .behaving-index }"
msgstr "...表現得像本地人一樣。 { .behaving-index }"

#: docs/en/index.md:54
#, fuzzy
msgid "![Native]{1}{ .index-right-logo }"
msgstr "![原生]{1}{ .index-right-logo }"

#: docs/en/index.md:56
#, fuzzy
msgid "End users shouldn't have to care what language their tools are written in. And that starts with looking and behaving **like completely native tools**. Native appearance, native behavior, delivered in the way a native app is delivered. Why shouldn't your Python tools fit in just as well as a native tool?"
msgstr "終端使用者不應該在乎他們的工具是用什麼語言寫成的。而這應該從外觀與行為開始，**像完全原生的工具**。原生的外觀、原生的行為，以原生應用程式的方式提供。為什麼您的 Python 工具不能像原生工具一樣合適？"

#: docs/en/index.md:58
#, fuzzy
msgid "This is BeeWare."
msgstr "這是 BeeWare。"

#: docs/en/index.md:60
#, fuzzy
msgid "![Brutus the Bee]{1}{ .index-left-logo }"
msgstr "![布魯圖斯蜜蜂]{1}{ .index-left-logo }"

#: docs/en/index.md:62
#, fuzzy
msgid "This is what BeeWare provides. Tools to help you write Python code with a rich, **native user interface**; and the libraries and support code necessary to get that code running on **iOS, Android, macOS, Linux, Windows, tvOS, and more**."
msgstr "這就是 BeeWare 所提供的。幫助您使用豐富、**原生使用者介面**撰寫 Python 程式碼的工具；以及讓程式碼在**iOS、Android、macOS、Linux、Windows、tvOS 等平台上執行所需的函式庫和支援程式碼**。"

#: docs/en/index.md:64
#, fuzzy
msgid "Open source"
msgstr "開源"

#: docs/en/index.md:66
#, fuzzy
msgid "![Open source]{1}{ .index-right-logo }"
msgstr "![開源]{1}{ .index-right-logo }"

#: docs/en/index.md:68
#, fuzzy
msgid "The open source development process has proven itself to be the most reliable way to develop robust and reliable software. That's why the entire BeeWare suite of tools are BSD licensed, and **available for all to use and modify**."
msgstr "開源開發流程已證實是打造堅實可靠軟體最可靠的方式。正因如此，整個 BeeWare 工具套件皆採用 BSD 授權，**供所有人使用與修改**。"

#: docs/en/index.md:70
#, fuzzy
msgid "All contributions welcome"
msgstr "歡迎所有貢獻"

#: docs/en/index.md:72
#, fuzzy
msgid "![Hands]{1}{ .index-left-logo }"
msgstr "![雙手]{1}{ .index-left-logo }"

#: docs/en/index.md:74
#, fuzzy
msgid "But it's not just about code. A successful software project requires documentation, design skills, feedback and bug reports. The BeeWare community acknowledges that **all contributions are important** — not just the ones that come as a pull request on GitHub."
msgstr "但這不只是程式碼的問題。一個成功的軟體專案需要文件、設計技巧、反饋和錯誤報告。BeeWare社群認同所有的貢獻都是重要的**，而不僅僅是GitHub上的拉取請求。"

#: docs/en/index.md:76
#, fuzzy
msgid "From diversity comes strength"
msgstr "多元化帶來力量"

#: docs/en/index.md:78
#, fuzzy
msgid "![Diversity]{1}{ .index-right-logo }"
msgstr "![多元性]{1}{ .index-right-logo }"

#: docs/en/index.md:80
#, fuzzy
msgid "A diverse community is a strong community. This means accepting people of all levels of experience, from all backgrounds, of all races, creeds, orientations and expressions. The BeeWare project is committed to **developing and maintaining a diverse, welcoming community**. We have an **open offer to mentor anyone** who wants to get involved as a contributor, backed up by a [Code of Conduct]{1} that is rigorously enforced."
msgstr "多元化的社群才是強大的社群。這意味著接納所有經驗層級、所有背景、所有種族、信仰、取向與表達方式的人士。BeeWare 專案致力於**建立並維護一個多元包容的社群**。我們**隨時歡迎任何有意成為貢獻者的人士加入導師計畫**，並以嚴格執行的[行為準則]{1}作為後盾。"

#: docs/en/index.md:82
#, fuzzy
msgid "Contribute!"
msgstr "貢獻！"

#: docs/en/index.md:84
#, fuzzy
msgid "If all this sounds interesting, why not take a look at the [BeeWare projects]{1} and see how you can use them when developing Python applications? Or, if you'd like to contribute, and you've never contributed to open source before, start with our [guide for first time contributors]{2}. If you feel ready to dive straight in, check out the [documentation]{3} or our guide on [what you can do to help]{4}."
msgstr "若以上內容令您感興趣，何不瀏覽[BeeWare專案集]{1}，了解如何在開發Python應用程式時運用這些工具？若您有意貢獻心力，但從未參與過開源專案，不妨從我們的[初次貢獻者指南]{2}開始著手。 若您已準備好直接投入，請查閱[文件指南]{3}或我們的[貢獻方式說明指南]{4}。"

#: docs/en/index.md:88
#, fuzzy
msgid "[Contribute to BeeWare]{1}{ .index-main-contribute }"
msgstr "[為 BeeWare 貢獻力量]{1}{ .index-main-contribute }"

#: docs/en/index.md:94
#, fuzzy
msgid "Follow [@beeware@fosstodon.org]{1} on Mastodon, or [join the BeeWare enthusiasts mailing list]{2} for updates, hints, tips, and announcements related to the project."
msgstr "在 Mastodon 上追蹤 [@beeware@fosstodon.org]{1}，或 [加入 BeeWare 愛好者郵件列表]{2} 以獲取專案相關的更新、提示、技巧與公告。"

#: docs/en/index.md:98
#, fuzzy
msgid "[Keep in touch!]{1}{ .index-main-keep }"
msgstr "[保持聯繫！]{1}{ .index-main-keep }"

#: docs/en/index.md:102
#, fuzzy
msgid "Members"
msgstr "會員"

#: docs/en/index.md:104
#, fuzzy
msgid "BeeWare is supported by users like you! Every little bit helps: [click here to contribute]{1}."
msgstr "BeeWare 的運作仰賴像您這樣的使用者支持！每一分心力都至關重要：[點擊此處貢獻力量]{1}。"

#: docs/en/index.md:109
#, fuzzy
msgid "Gold Member { .index-sidebar-gold-member }"
msgstr "黃金會員 { .index-sidebar-gold-member }"

#: docs/en/index.md:113
#, fuzzy
msgid "Latest news"
msgstr "最新消息"

#: docs/en/index.md:115
msgid "{{ latest_news(files) }}"
msgstr "{{ latest_news(files) }}"

#: docs/en/index.md:117
#, fuzzy
msgid "Upcoming events"
msgstr "即將舉行的活動"

#: docs/en/index.md:119
msgid "{{ upcoming_events(files) }}"
msgstr "{{ upcoming_events(files) }}"

#: docs/en/index.md:121 docs/en/titles.md:15
#, fuzzy
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: docs/en/index.md:128
#, fuzzy
msgid "[Toga]{1} { .index-docs-name }"
msgstr "[Toga]{1} { .index-docs-name }"

#: docs/en/index.md:138
#, fuzzy
msgid "[Briefcase]{1} { .index-docs-name }"
msgstr "[Briefcase]{1} { .index-docs-name }"

#: docs/en/index.md:146
#, fuzzy
msgid "[...and much more.]{1}"
msgstr "[⋯⋯還有更多。]{1}"

#: docs/en/membership/index.md:1
#, fuzzy
msgid "We need your help! { #we-need-your-help }"
msgstr "我們需要您的協助！ { #we-need-your-help }"

#: docs/en/membership/index.md:3
#, fuzzy
msgid "Although the contributions of volunteers of are gratefully accepted, some things take money."
msgstr "雖然我們衷心感謝志工們的貢獻，但有些事情終究需要金錢支持。"

#: docs/en/membership/index.md:5
#, fuzzy
msgid "Your membership helps ensure BeeWare's continued development. With your support, the BeeWare team are able to fund development, and travel to events to help new contributors and share information."
msgstr "您的會員資格有助於確保 BeeWare 的持續發展。憑藉您的支持，BeeWare 團隊得以籌措開發資金，並參與各項活動協助新貢獻者及分享資訊。"

#: docs/en/membership/index.md:7
#, fuzzy
msgid "In return, members have increased access to the core team, and can help shape the direction and development priorities of the project as a whole."
msgstr "作為回報，成員將獲得更多接觸核心團隊的機會，並能協助塑造專案整體的發展方向與優先事項。"

#: docs/en/membership/index.md:9
#, fuzzy
msgid "GitHub Sponsors"
msgstr "GitHub 贊助者"

#: docs/en/membership/index.md:11
#, fuzzy
msgid "If you're interested in supporting BeeWare, you can become a supporting member of the BeeWare project through [GitHub Sponsors]{1}."
msgstr "若您有意支持 BeeWare 專案，可透過 [GitHub 贊助者]{1} 成為 BeeWare 專案的贊助會員。"

#: docs/en/membership/index.md:13
#, fuzzy
msgid "We have several levels of membership available, to fit a wide range of financial circumstances."
msgstr "我們提供多種會員等級，以適應各種財務狀況。"

#: docs/en/membership/index.md:15
#, fuzzy
msgid "Enthusiasts"
msgstr "愛好者"

#: docs/en/membership/index.md:17
#, fuzzy
msgid "If you'd like to provide basic support of the BeeWare project, we offer three tiers of support:"
msgstr "若您希望為 BeeWare 專案提供基礎支援，我們提供三種支援層級："

#: docs/en/membership/index.md:19
#, fuzzy
msgid "**Fan**: 5/month"
msgstr "**風扇**：每月5台"

#: docs/en/membership/index.md:20
#, fuzzy
msgid "**Enthusiast**: $10/month"
msgstr "**愛好者**：每月10美元"

#: docs/en/membership/index.md:21
#, fuzzy
msgid "**Super-Enthusiast**: $15/month"
msgstr "**超級愛好者**：每月 15 美元"

#: docs/en/membership/index.md:23
#, fuzzy
msgid "You will receive a Sponsor badge on your profile, and your name will be listed on the BeeWare project website (unless you choose to make your sponsorship private)."
msgstr "您將在個人檔案中獲得贊助者徽章，且您的姓名將列於 BeeWare 專案網站上（除非您選擇將贊助設為私人）。"

#: docs/en/membership/index.md:25
#, fuzzy
msgid "Professional: $50/month"
msgstr "專業版：每月50美元"

#: docs/en/membership/index.md:27
#, fuzzy
msgid "If you use BeeWare in a professional context, please consider sponsoring at the Professional level. You will receive a Sponsor badge on your profile, and your name will be listed on the BeeWare project website (unless you choose to make your sponsorship private)."
msgstr "若您在專業環境中使用 BeeWare，請考慮以專業級別贊助。您將在個人檔案中獲得贊助徽章，且您的姓名將列於 BeeWare 專案網站上（除非您選擇將贊助設為私人）。"

#: docs/en/membership/index.md:29
#, fuzzy
msgid "Bronze Membership: $200/month"
msgstr "青銅會員：每月200美元"

#: docs/en/membership/index.md:31
#, fuzzy
msgid "If you use my work to support your small business, please consider sponsoring at this level to ensure to tools you're using to generate revenue receive the support they need. Your company's name, logo, and a short description will be displayed on the BeeWare sponsors page, and include your company on any list of companies offering BeeWare-related services."
msgstr "若您運用我的作品來支持您的中小企業，懇請考慮以此級別贊助，確保您用來創造收益的工具獲得所需支援。貴公司的名稱、標誌及簡短說明將展示於 BeeWare 贊助商頁面，並將貴公司列入所有提供 BeeWare 相關服務的企業清單中。"

#: docs/en/membership/index.md:33
#, fuzzy
msgid "Silver Membership: $1000/month"
msgstr "白銀會員：每月1000美元"

#: docs/en/membership/index.md:35
#, fuzzy
msgid "If you use my work to support your established business, please consider sponsoring at this level to ensure to tools you're using to generate revenue receive the support they need. Your company's name, logo, and a short description will be displayed on the BeeWare sponsors page, and include your company on any list of companies offering BeeWare-related services. Your company will also receive priority placement on any list offering BeeWare-related services."
msgstr "若您運用我的作品來支持既有業務，請考慮以此等級贊助，確保您用來創造收益的工具獲得所需支援。貴公司名稱、標誌及簡短說明將展示於 BeeWare 贊助商頁面，並將貴公司列入所有提供 BeeWare 相關服務的企業清單。貴公司亦將在任何提供 BeeWare 相關服務的清單中獲得優先展示位置。"

#: docs/en/membership/index.md:37
#, fuzzy
msgid "Gold Membership: $5000/month"
msgstr "黃金會員：每月5000美元"

#: docs/en/membership/index.md:39
#, fuzzy
msgid "If you use my work to support your large corporation, please consider sponsoring at this level to ensure to tools you're using to generate revenue receive the support they need. Your company's name, logo, and a short description will be displayed on the BeeWare sponsors page, and include your company on any list of companies offering BeeWare-related services. Your company will also receive premium placement on any list offering BeeWare-related services, and an annual meeting with a representative of the BeeWare core team."
msgstr "若您運用我的作品來支持大型企業，請考慮以此等級贊助，確保您用於創造收益的工具獲得所需支援。 貴公司名稱、標誌及簡介將展示於 BeeWare 贊助商頁面，並列入所有提供 BeeWare 相關服務的企業清單。貴公司還將獲得服務清單中的優先展示位置，以及每年與 BeeWare 核心團隊代表會晤的機會。"

#: docs/en/membership/index.md:41
#, fuzzy
msgid "Alternative options"
msgstr "替代方案"

#: docs/en/membership/index.md:43
#, fuzzy
msgid "If you'd like to talk to someone about other branding or membership opportunities, or you'd like other payment options for your membership, please direct enquiries to [Russell Keith-Magee]{1}."
msgstr "若您希望與他人討論其他品牌合作或會員機會，或需要其他會員付款方式，請將查詢事宜轉交給 [Russell Keith-Magee]{1}。"

#: docs/en/membership/index.md:45
#, fuzzy
msgid "Current Members { #current-members }"
msgstr "現有成員 { #current-members }"

#: docs/en/membership/index.md:47
#, fuzzy
msgid "Gold Members { #gold-members }"
msgstr "黃金會員 { #gold-members }"

#: docs/en/membership/index.md:51
#, fuzzy
msgid "With more than 45 million users, [Anaconda]{1} is the most popular operating system for AI providing access to the foundational open-source Python packages used in modern AI, data science and machine learning through a seamless platform. Anaconda pioneered the use of Python for data science, championed its vibrant community, and continues to steward open-source projects that make tomorrow’s innovations possible. Their enterprise-grade solutions enable corporate, research, and academic institutions around the world to harness the power of open-source for competitive advantage, groundbreaking research, and a better world."
msgstr "擁有超過4500萬用戶的[Anaconda]{1}，是當今最受歡迎的人工智慧作業系統，透過無縫平台提供現代人工智慧、資料科學與機器學習所需的基礎開源Python套件。 Anaconda開創了Python在數據科學領域的應用先河，培育了蓬勃發展的社群生態，並持續推動開源專案發展，為明日創新奠定基礎。其企業級解決方案協助全球企業、研究機構及學術單位運用開源技術，創造競爭優勢、推動突破性研究，共同構築更美好的世界。"

#: docs/en/membership/index.md:53
#, fuzzy
msgid "Professional Members { #enthusiasts }"
msgstr "專業會員 { #enthusiasts }"

#: docs/en/membership/index.md:67
#, fuzzy
msgid "Enthusiasts { #enthusiasts }"
msgstr "愛好者 { #enthusiasts }"

#: docs/en/titles.md:3
#, fuzzy
msgid "About"
msgstr "關於"

#: docs/en/titles.md:5
#, fuzzy
msgid "What is BeeWare?"
msgstr "何謂 BeeWare？"

#: docs/en/titles.md:7
#, fuzzy
msgid "The Bee Team"
msgstr "蜜蜂團隊"

#: docs/en/titles.md:9
#, fuzzy
msgid "History and Philosophy"
msgstr "歷史與哲學"

#: docs/en/titles.md:11
#, fuzzy
msgid "Contact"
msgstr "聯絡"

#: docs/en/titles.md:17
#, fuzzy
msgid "Community"
msgstr "社群"

#: docs/en/titles.md:21
#, fuzzy
msgid "Governance"
msgstr "治理"

#: docs/en/titles.md:23
#, fuzzy
msgid "Contributing"
msgstr "貢獻"

#: docs/en/titles.md:25
#, fuzzy
msgid "First-time contributors"
msgstr "首次投稿者"

#: docs/en/titles.md:29
#, fuzzy
msgid "Fix an issue"
msgstr "修復問題"

#: docs/en/titles.md:31
#, fuzzy
msgid "Implement a new feature"
msgstr "實作新功能"

#: docs/en/titles.md:33
#, fuzzy
msgid "Write documentation"
msgstr "撰寫文件"

#: docs/en/titles.md:35
#, fuzzy
msgid "Triage an issue"
msgstr "分級處理問題"

#: docs/en/titles.md:37
#, fuzzy
msgid "Review a pull request"
msgstr "審查拉取請求"

#: docs/en/titles.md:39
#, fuzzy
msgid "Propose a new feature"
msgstr "提出新功能"

#: docs/en/titles.md:41
#, fuzzy
msgid "Translate content"
msgstr "翻譯內容"

#: docs/en/titles.md:43
#, fuzzy
msgid "Use the tools"
msgstr "使用工具"

#: docs/en/titles.md:49
#, fuzzy
msgid "Working from a branch"
msgstr "從分支工作"

#: docs/en/titles.md:59
#, fuzzy
msgid "Adding a change note"
msgstr "新增變更備註"

#: docs/en/titles.md:63
#, fuzzy
msgid "Providing a review"
msgstr "提供評論"

#: docs/en/titles.md:71
#, fuzzy
msgid "Pull request review process"
msgstr "拉取請求審查流程"

#: docs/en/titles.md:73
#, fuzzy
msgid "Release process"
msgstr "發布流程"

#: docs/en/titles.md:79
#, fuzzy
msgid "Sprint guide"
msgstr "衝刺指南"

#: docs/en/titles.md:81
#, fuzzy
msgid "Challenge coins"
msgstr "挑戰幣"

#: docs/en/titles.md:83
#, fuzzy
msgid "News"
msgstr "新聞"

#: docs/en/titles.md:85
#, fuzzy
msgid "Sponsor"
msgstr "贊助商"
